歡迎來到傳說對決 (31) GCS春季賽

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

1/26 1200

FW vs TXO

1/27 1300

MAD vs NVM
ONE vs HKA
SMG vs TXO

想要卡莉就搶佢莫拉啦

點會屌chichi收頭
依家唔打後期點打

海牛意識真係保排到極致嗰種
Max大都係拎嚟保排唔係強開

感覺呢埸閃電係做實驗

一次拎卡莉+納克算幾好
莫拉驚納克，應該逼fw齊爾野？

感覺txo陣容好好多
fw好似得超人對卡莉有威脅
txo一堆可以衝蘇

Xixi

睇呢個bo真係唔太覺緋淚係t0角

Chichi成個進場操作

伯頓掉走納克

亮亂撚咁黎 成日諗住一殺幾

呢場睇到幾樣野 一開波搞走納克藍等佢無魔
蘇係你兵到塔底必定黎點塔
伯頓硬到直入野區搵納克無人能擋
緋淚要被動發動需要時間太耐,好易被圍死

2:50單人入野係戰犯級call
隊友係卡莉alice你亂call野區戰，點玩

見到直播5兄弟腦粉癲咗好爽

用龍馬果場俾人地三個伏草叢 果下街場到呢

嗰場我都唔知pick龍馬作用係咩

對smg真係好恨鐵不成鋼
其實我好buy守塔團體戰呢種戰術理念
但硬係有人上腦打唔出完美會戰

唔明點解呢幾場都揀奎倫 呢啲級數邊有咁多位比你進場 就算係贏個場都唔係靠佢打團贏

自問好認真對待每一場排位
對面爆哂三路主塔半血
對面復活哂我叫退 等下一波
打野都係要跳出去
幾個跟住跳埋出去
⋯⋯
然後沒有然後
真係身心疲累
打得再有心機 都係白廢

唉

阿亮真心好廢

成日諗住要秀要秀

TXO一日唔換教練都冇運行

又寸又廢
淨係識喺YouTube拍片同班小學雞圍威喂

巴打大概咩牌

公道講句佢玩跑線5打4時間差係幾出色
只係佢call進攻係唔會睇隊友位置狀態，呢樣先伏

B排 我認我廢

官方幾時捨得改返好隻蝙蝠俠 又話大技不可被選中
改左幾個月 到宜家招大一樣比人打得斷 隻英已經唔係特別勁架la

算啦佢地已經變咗一個品牌，打成點都咁多人支持 次次GCS最多人睇都係有佢地嘅比賽

之前JT打得幾好都好都冇佢地個吸引力咁多

完全係Garena問題，SMG贏就出專屬造型，TXO成立就有官方直播，近期新角/新造型都係搵果5條友介紹，完全係偏幫宣傳

公平啲講其他隊係慘到無倫，今日FW贏直情好似反派贏咗咁，俾人鬧樣衰又話唔值

官方搞到gcs成個聯賽一鑊粥咁
JT贏國際賽都俾轉隊花生遮蓋晒

成隊SMG完全係G記私家雞咁
打撚到屎咁都有台狗幫手打飛機
對其他隊根本唔公平

打開凱撒路，有冇邊個選手值得睇下

羽中

都唔知點解會搞成咁...
JT 拎左冠軍, 但又即刻解散左入埋MAD, 更加無人會去鍾意
YOUTUBE Benny d sup 片教學其實幾好, 但都係得幾萬views, SMG 果d 條條十幾萬views...
好似專登煲TXO 咁, 但班人真係再打唔起, 淨係SELL 兄弟情

呢隻驚真係越黎越難玩

台狗睇電莖同追星冇咩分別
smg成個形象完全係娛樂圈kol咁
我一早已經話smg下下講兄弟情好噁心

依家瑞狗已經nerf到排後過夜叉？

11正常發揮

MS打野咩感受

ms邊線差距

講咗成年，點解雙契仲留到職業

表現最好嗰位換走

奎倫邊...

放夠瑞狗未

我咁講啦
SMG果班人去到而家其實實力真係跌到得二班
但係因為之前世界冠軍嗰單嘢 人氣根本唔會跌
好似電競小丑toyz咁
係就係過咗氣
但永遠就有班傻鳩支持

睇完txo 輸左 佢地西面仲要扮兄弟情果個尷尬樣 真係爽爆

唔識用仲死搶超人，做MS職業選手都幾正，比賽時練角，爽

反正唔會炒，又唔會降班
不死人想點輸都得

問題係JT都係世界冠軍
好啦你話JT退出所以唔出skin
咁馬洛出機械skin搵海牛拍片
卡莉出人skin搵hanzo拍片
仲搵送頭亮教你點打凱撒路
都係呢兩三星期嘅事
你估出新輔佢會搵genji定benny拍片介紹?

開季前直接搞死ahq
得番7隊打
有時我真係唔知G社諗乜
直接俾個終生世界冠軍果5兄弟啦

G社一早應該頒個終身成就獎俾嗰個5兄弟啦
可惜佢哋其實入邊成日內訌

內訌係咩事
留名花生

等睇hka

頭盔
之前睇台狗果邊話佢地連輸幾次大比賽 包括上次出唔到世界賽 就係因為入面傾唔啱
然後再之前唔記得幾時輸到仆街 佢哋又一齊排鳩海牛

呢場一定好睇過mad虐菜

比賽時只要TXO會戰拎到優勢 個鏡頭就即刻轉去觀眾席兩條廢老到睇佢振臂歡呼 其他隊就乜柒都冇 偏心到呢

MAD三場差唔多用一樣英完場 都唔洗咩套路去打

換埋OM同信一出黎都夠做啦

唔用拉茲琳蒂呢啲上個版本meta
即刻輕鬆虐啦
仲要係對ms

Outcast廢到

龍馬始終唔覺得係t1邊線
one出女超逼hka出唔到刺客
依家冇人摸到卡莉
點解唔要超人邊

提米養豬流
一黎買水輔跑兩線養豬
後期換風輔打交

龍馬真係好雞肋
後pick做counter我覺得ok
但絕對唔係前兩pick要搶嘅英

今場pick閃電超人打女超陣
肯定好過第2場冇人摸到後排

宮廷由aic到依家都係未食到教訓
仲以為一套風爭拉打可以打天下
相反hka bp真係調整得幾好

龍馬零作用...

Tura今場

好啦
到新舊SMG上場

又出奎倫 TXO又黎

bam夜叉跟贊尼爾才能有機會贏txo
其他英txo無咁屈

我個人覺得閃電俠打唔到守勢,只能打順風場一直攻

點會呢
閃電反敗例子好多
呢場輸我覺得係執行差多過bp問題
bp強控陣已經帶到大順風
Outcast進場決定敗家、龍戰4打5賭輸
先會輸返轉頭

莫拉好多無謂嘅刷

條友當街場咁打

夜叉打輸贊師父麥克思
心理陰影面積到底會有幾大

打極唔死真係好灰

一開頭我仲諗放放叉pick贊係咩玩法
點知個場

無有人一齊玩
最近玩返

世界賽幾好玩
起碼join番香港人先
但係server超垃圾
大家入場時間都唔同
頭先同泰仔打
直接衝去對面反野
反完對面都仲未出黎

今個星期五出卡芬妮？

秦仔開幕戰ahq vs bz
有冇人睇

達爾西應該玩一技流定二技流

提米呢版真係好跨張
可以一直輸團但經濟拋離
上ban位啦

點解死台狗咁撚鐘意單走，一打五

世界賽點轉地區？

其實提米係被動要點用？

如果跟住其他人打野清兵，又吸到錢同經驗
但被動係喺附近打兵大家都多啲錢？

你當係平時兩個人食就每人有50蚊，一個人食就100
但有提米就係兩個人都有75蚊，單獨睇咪分薄左，但整體係多左，仲未計輔助裝個效果

上面係舉例，實際多幾多我唔記得左

但多數輔助痴住人 都會比人叫死開

伯頓打比賽應該都幾好用，點解無咩隊會揀？

大技有延遲

你真係講到好岩

輔助係吃力不討好
點解無乜人玩輔助就係咁
痴住你又話要死開
死咗又話你唔保佢
要受氣邊個玩

冇人清兵我清兩下，又話我食佢兵
轉頭個塔冇咗又話我唔識補線

大技好難用 殺人變救人
有時會救左對面

我知呀，不過琴日睇泰國個邊啲比賽，佢地用得好勁

留人兩邊趕支援
變相齊人大團戰打到七彩

有一場搶魔龍一野收埋隻龍，直接追人打，搞到人地退場直接接手
之後高地前打團，一野收埋人地兩個，即刻多打少

王者個輔助裝就好好多, 唔食經濟有返百分之三十
個個打野射手都想有個輔助跟住
雖然都係冇咩人肯玩

達爾西好難用 點用架

想問點解達爾西招大技成日唔work？
明明Hi到條友，但冇吸到

互禁

有冇人知勇個新skin 點拎

中左艾蜜莉

都發神經既今朝打排位有人提米打野

放緊假呀嘛

我都知隻隻角色帶制裁都可以打野
但係都要衡量合唔合理先得架⋯⋯
同隊趙雲都出咗制裁準備打野
提米死都話要打野
結果逼到趙雲落下路
真係發撚神經

有D英可以解嫁

隻隻英新出果陣都話OP嫁啦
唔係點引人買

真心覺得達爾西狗角

好多人唔識用之後吸個敵人去殘血隊友隔離

#1
Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

而家連開game 都同王者一樣出timi（天美工作室）

大家都是支那驚不用分那麼細

有冇人知世界賽個頭像框今次錯過咗
下次仲有冇？

真係唔知
但係都會換咗先

用錢掟死條龍就拎到

如果單排自問有實力可以試下練下carry英
好似射手邊線/打野
最好揾啲可以自己開戰自己推搭嘅英eg琳第
因為冇隊友
卡莉前期廢廢地，後期食團戰
冇隊友難玩

笑死
巴打係咪睇左巴哈個post

卡莉Lv1 點二技係咁AAAA都打爆對面中路
出完小法球買條補魔鏈可以瘋狂開大咁濟
走邊線每劑開招大對面都冇得還拖
後期冷卻起左守塔攻塔又係瘋狂大技一技poke
對面一係棄塔一係食傷
得你射冇人射
超好開喎大佬

要靠坦就真嘅

打得好冇人知kda又唔會好高
打得廢屌到你開花

輔助要拎mvp好多時都係敗方mvp

單排低排射手難玩到pk
無人搞你就好好地
都係行戰士安全
依排都少打排好d
台灣小學雞開始放假

打邊線難carry,其他路崩真係無力回天
我覺得低排打中路幾好

排位只會拎趙雲出來
其他角(射手)基本要等人carry
中路又唔識玩法師

中路可以支援到兩路,玩法刺又可以自己殺人輸出唔洗求隊友殺
呢排拎番隻閃電俠出黎用,好用左,不過都仲驚強控陣

其實你拎射手打邊線要人carry 會唔會本身就自己有問題
你玩得就要顧自己生存問題，死人係冇存在價值
如果對面幾個過嚟搞你就梗死啦
況且而家攞人頭價值唔係咁大
反而守唔住塔推兵線入先係問題

如果勝率唔過55 最好比隊友揀角先
由隊友（過55勝率）carry你先係最好方法

本身射手係技術含量相對上最低既角色 carry唔到正常

中途掛機告唔入

卡芬妮幾多號出？

2月5號

認同 我由E排開始淨係用特爾好快已經上左B

中路法師閃電俠63%勝率/輔助牛55%
求組雙排/五排
實力應該a級左右
現階c1準備上b

搵人排都比人負皮？何解

上b就自己打啦 b都自己上唔到 唔好話自己有a排實力

我指上傳說，想搵幾個固定隊友上傳說 邊有話上a

大佬你b排都未上，人地點信你

差一場上b今日上埋

今個星期六日盡量上埋b1-2區

有冇輕鬆上S高手分享下有冇重要觀念/心得
季季都打到A就上唔到
最高都係得A2

射手都唔係carry位？
而且趙雲都唔係咩carry英 呢個版已經唔得

c排射手基本上除非比人31 如果唔係識玩其實係唔洗人幫 比輔助遊走自己食曬成條兵線

特別後期 除非比人頓草 如果唔係真係當對面兵咁秒

唔好成日講咩carry la 輔助玩好未啊 有冇諗過根本就係自己carry唔起

仲要趙雲carry如果講識玩 前期你出王者之前連射手都秒唔到，位移法師隨時反殺你 點帶風向？

Benny直播有余文樂
打得算比想像中好

佢對隻game都算幾有心，又肯俾錢又會自己玩
唔似得smg個位

Mad係佢自己品牌
JJ除咗成立日仲有冇見過班選手

Mad 班人如果真係想搞埋直播果邊, 真係要識搞下笑
好似TXO 果班, 娛樂多D 好易就都幾千人睇

係，睇benny live好鬼凝重咁

想練一隻坦啲既凱薩路，但緋淚太難玩 睇中馬洛斯同艾翠絲，推薦邊集 ？
Or有冇其他強勢推薦

*隻
仲有女超人都好似幾好

麥克思 不過建議b排以上同埋多排先好用

Benny真人應該幾幽默 見佢同海牛咁好朋友

琴日睇佢live ace完對面爆到入主堡冇兵 佢用美娜頂 仲話我不在乎 點知對面復活晒 主堡未爆晒俾人打返轉頭 不過守左一大輪最後都贏左 但聊天室啲人係咁笑佢 好撚on9

馬洛斯 人稱傳說版旗木五五波

艾翠絲其實都難玩 所以馬洛

射手都可以carry
前題係你要做到農 唔俾人捉到
地圖觀要好夠
講真單排信自己
但會戰一定要到
經濟用你既方法農
會戰如果你隻英有cc技定要留俾刺客
睇你用咩射手啦
特爾呢d難講
凡恩 蘇自保強

我唔明點解咁多人玩趙雲
Garena app 顯示趙雲長期低於五成勝率
根本好多人都用得唔好

呢個版本著重前期，趙雲前期極弱，根本唔抵玩
仲未計佢比人削左免傷

其實佢後期宜家都一般 冇左免傷唔可以當緋淚呂布馬洛呢d入場戰士咁用

好多都係當刺客 但其實效率好唔過奎倫納克 甚至連蝙蝠俠都好過佢 蝙蝠俠抓單一定打得完一套 趙雲未必得

而冇左免傷團戰打完大技2技 之後果兩下普攻已經打唔出就比人殺左

抽紅蓮貴撚到

岩先用瑞克，做出左一套大閃1技普攻普攻一技2技秒殺左塔下射手
做完果套野全身而退隊友又食住波兵線爆塔
真係好撚正

Btw經典加排位用瑞克打左160場，真係好驚對夜叉，10鋪9輸

是咪成個年假都可以慳返唔使打傳說？
講緊打普通場可以連續幾舖打野零人頭
排位我都已經唔敢掂喇近排

伯頓

benny咁勁打晒6個鍾好似仲扣左2星
仲有冇人敢講贏唔到係carry唔起問題。
圑體game 一崩benny都難救

真係屌佢老母!
食屎啦官方

海牛9000

我想要原色都咁撚難

我覺得而家出下坦裝
當削下人地血線就算
因為後期齊裝滿技嘅趙雲冷卻好快，真係唔出冷卻裝都好快何況會出全能

上面講輸出問題
入場被人蒸發連大技二技嘅普攻輸出唔到我都認同
但同時呢個真係睇入場時機
同埋佢殺人回血嘛雖然唔多，玩開都知趙雲打完出得返嚟算係咁
嗰幾% 真係當係走得返出嚟嘅資本嚟
人地死1 你唔死已經賺左啦

同埋趙雲根本係玩單捉
你打團一定係靠坦食傷
所以蒸唔蒸發真係睇隊友同入場時機
同埋唔勉強玩嘅話
趙雲伏草打一下大技
坦都好痛
要走又追唔到
不過殺唔到人嘅趙雲好似真係麻麻
但現版本係咁冇計啦

換迦瑪定麥克斯好？

所以咪話，勝率低玩輔助等其他勝率高carry

麥克斯比人吹大左
過一排一定冇人用

打四場有三場有人掛機
檢舉有乜用 勝率照扣

用瑪迦好鍾意大趙雲,打到佢冇後期
佢衝埋黎開大我又開大,無敵左佢個大佢等比我削番一半血

其實凱撒對線你唔出魔防真係冇得玩

冇吹大既。
低排冇人會打後排/對面輔助唔會保射手。
佢係幾好用。
高排就不了 換血好屎下 迫住龜 慢人幾拍

依家都唔興全球流了
無海牛實力都唔敢玩贊/麥

呢個版本 出得既打野少好左好多
要農既打野難打左好多

又話6點鐘開始免費畫符100分鐘一次，都無得畫

龍馬宜家幾好用，剩出冰袍其他全攻

新英定蘇好

我覺得蘇好d

蘇射中就屈
睇操作

諗住打下B排拎銀豬
一入去就3射
再唔係就掛機

玩ng算啦,打中路同野贏到開巷
太多on9仔

岩岩發現自己原來連史蘭茲都冇
咁換迦瑪定史蘭茲好？

迦瑪好用

玩親馬洛斯都carry唔到，隻英究竟點玩先勁，打凱撒路基本都壓住對面黎打，殺一兩次d人龜塔就好難殺，想入侵野區要睇隊友，想食野怪自肥又打勁慢，拆左凱撒一塔之後周圍走支援又好容易變經濟排行第3，4，如果對面后排肥左基本上比人當超級兵咁打，真係唔多識玩呢隻英

馬洛斯要睇雙方陣容先好揀（a排或以上），最好多排添
一般都係夾射手打野走魔龍龍抗壓，用黎走凱撒雖然唔會輸線，
但如果隊友冇打出優勢，你中期開始會好慘，所以唔建議走凱路
尤其馬洛冇分推能力，清兵慢，支援慢，對面用夜叉、趙雲，分推到你仆街，再反蹲你一波單殺你都冇問題
馬洛唔係carry英，係要相信隊友能力先好揀，隊友強，揀馬洛就如虎添翼；
隊友弱，馬洛就變成超級兵，冇夜叉趙雲瑞克呢d可以化腐朽為神奇既能力

大技明明打圑先勁 佢又行得慢
一多拉打角就好易死 職業都少出左好多

我覺得馬洛斯最大問題係肥得好慢，之前用馬洛斯打野有最好環境拎到最多經濟，拔刀斬真傷斬d坦一刀半條血，脆皮補多幾下普攻就斬死，一個打幾個都得，但行凱撒路又唔似其他英食野怪快可以瘋狂拎資源自肥，打個雀仔同骨龍都打成年，正常黎講凱撒路食兵加野怪分分鍾經濟排第一係無難度，但馬洛斯做唔到

我覺得最大問題係行路太慢
無法支援
家下野怪唔太值錢，比你食左都唔會多人好多

我見親勁合啲馬洛支援都可以好快 總之開團就到
行 凱薩仲要幾肥下

batman而家招大係舉手果下霸體定飛緊果陣霸體
岩岩放大舉手果陣比人斷左

起跳
係咩
但我捉啊萊又無事
佢開大鎖我係有一瞬間有綠色雪糕筒係度
但我跳飛到落去

咁神奇
我4lv gank龍路果陣已經有6條友係到混戰緊,我掉飛標跟住想開大飛去人群果陣中左唔知咩技,原地企左係到大技直接冷卻

飛去人群仲出唔出得翻黎

果陣個個殘晒嫁啦,一飛入去就收晒

但我又無事喎。。

係咪有安奈特對面

冇呀
果陣混戰緊人地得奎倫特爾同哥德
哥德又未有大

悟空係咪都改左？ 暈到仆街 用奎倫 比佢捉 我開大招都走唔到

悟空好似淨係改左大技暈後可以隱形
冇咩印象

有無人一齊上a排

其實蝙蝠俠大技係斷到 單捉好似上面巴打打阿萊咁可能係唔岩時間 始終得幾秒

但打大團其實都幾大機會踢唔出招大技

得零點幾秒

之前又話改左做霸體,咁霸體係邊忽

改果陣 更新完果日已經有人報告過點解仲比人斷

佢應該係不可被選中 唔係無視免疫

屌 garena真係on99

奎倫大技又唔係霸體
比範圍技暈出有乜出奇

起跳霸體
飛個陣無敵

而家打野首選係咪都係奎倫？

悟空 納克都可以好勁

悟空 莫拉 羅絲 都係t1

幾場對面卡芬妮開大，有幾次d子彈隱形
利伸：畫質中等，粒子品質低

悟空克死達爾西 一野打死呢隻法

悟空發育期唔係長咗啲咩

頭先用達爾西 次次大技就比安奈特撞開

真係冇曬計 放唔到2技 但又唔早放得

冇位移既法師本來就難玩
有時中路兵仔打緊塔
冇視野都唔敢出去
新英一出好多人吹捧 引人買

一物治一物

乜而家連悟空都有人吹捧

悟空識玩既話同納克一樣咁煩 好難捉 支援又快

大技咪位移
一技仲有得無法鎖定
仲未計招技超痛

就算之後改廢，機體咁強，都好似莉莉安咁t1

成長期太耐了 前中期都係比螺絲打爆
再加上講野區宰制力一定唔係立刻螺絲個皮

而家見到悟空 龍馬打野 心諗輸左一半

卡芬妮打野都唔錯

可能因為呢排米奇直播
個個都以為用悟空就可以玩到佢咁勁

悟空唔算冷門啦
再冷d奧米加 朗博 微拉 就真係極少見人用
悟空都叫打野 帶風向易d

唔係冷門
而係隻英本身就唔夠穩定
前期暴擊都係有運氣成分

好多卡芬妮以為自己無敵

悟空黎講佢算最勁，但有睇開佢直播既話，就知佢入場好多都好柒，係柒到冇眼睇果隻
同埋好多時都唔算carry，有時得1x輸出
米奇最勁係一技既運用，可以係一波大團玩到拉打英咁彈出彈入
，可以比幾個追都走得甩
Btw 發現最近多左好多其他人玩悟空直播，出裝又柒，打低排打飛機出教學

有啲英因為本身技能組嘅關係，點都有人可以專精用黎上到s

好似莉利安、莫拉、瑞克呢啲技能有無敵時間
悟空有得隱形
蘇有得放眼
達爾西又有無法選中，大範圍團控同位移
伯頓大技戰術上又好有用
勇大技可能全地圖射估人係邊

呢啲英天生技能組已經勁 只係技術含量高啲
有幾可見到人用啲技能組無咩特別嘅英用到好突出，有啲普通到連場都出唔到，勁撚慘

上下限問題啦
操作有返咁上下就一定用你講個堆英
無咩特別個d咪穩陣d囉 無得秀咁解

咁你農嚟咪得囉，趙雲前期都被人打爆啦

玩得暴擊預左有運氣
想穩定咪玩穿透刺客

唔覺
低端場見到脆到嘔

趙雲呢個例子講得太好 未出到王者你d隊友都比人強姦緊
本身納克都唔係話t1咁誇限 但依家呢個patch生態食正晒佢轉線快 侵略野區既特質
可以話如果駕駛員實力相同之下 納克攞到既優勢會大d

呢版打野發育慢左
悟空前期對納克 奎倫呢類強勢
真係比好易爆
只要對面識入野 自己龜住發育都做唔到
唔係話龜就有後期打

利申 悟空千場 上上同上季悟空上左S
但呢版呢家仲係A
難打左好多
尤其呢期興開視野輔裝同蘇 隱形作用低左好多

係
佢隱形用得好勁
但一拎唔到優勢 就會想秀下 最尾送得好勁
睇左成年都係咁

放眼係令你蹲唔到草 不過對蝙蝠俠呢啲真係隱形冇影響

雖然蝙蝠俠明顯廢過其他

開視野輔裝好似話重點係15%冷卻
照作用唔大 想開就開 唔洗留

想問下有無group約戰/一齊玩嫁？
有時唔想淨係同台仔玩

點解而家打野d 人唔帶打野裝，是咪新打法

同輔助一9樣

趙雲悟空農得黎都比我batman打爆

我打野見到對面有呢d英一定監督到佢懷疑人生

開視野好撚煩喎，蹲到個靚位比佢一照就要撒退
王者果件裝都只係加跑速，邊有咁19

琴日先打到隻奎倫走場
2lv反佢野打到佢殘,第2波藍再反多次
當佢野區係自己屋企咁

開視野有時真係好過開盾
尤其依家咁多隱形刺客

佢無call守野/鏡向開已經係失誤啦
未出到聖劍既奎倫都係垃圾 仲唔啦啦聲農

有tg

救加

有call守野但唔夠打我有隻艾瑞

我係b排見親入野d人都係硬守 明知打唔贏仲唔拿拿聲走
最後又送頭又送buff咁唔知做咩 對面打野

有時我d隊友都係咁,人地強勢入野陣容見到寧願棄buff
我撳撤退自己走左跟住中路唔走死左仲要閃我

今日終於得閒打上s 不過再望望ss要30幾星，即刻冇動力追

岩岩用batman開大都係比阿萊鎖到,其實係咪可以當之前冇改過咁玩

阿萊係優先，就算大象開大都照控

上次有巴打話帶住綠色雪糕筒飛我仲以為幾時都得
btw洛克係咪解到,我有次好似開大即刻郁到,但凱格又唔得

我意思係佢地當自己係戰士咁玩

唔清楚 洛克垃圾英 唔值得出場啦
你想測試去訓練場同電腦可以試到

我印象中以前大象都可以解，應該後尾改版改勁左阿萊先比阿萊強控
其實都好合理，阿萊太弱

而家個個都爭住玩,單排8成場次雙射三射
隻野好似有bug,成日開大d子彈隱形完全睇唔到佢個射程係邊

而家阿萊個優先度係咪即係艾瑞咁
呢隻game好多唔同種類,玩開信長未理解到信長暈就暈捉就捉冰就冰,都冇優先度呢樣野

我上面都有講好似有bug
我中畫質，低粒子品質，唔知係咪恰鳩我廢機6s

我全部最高都睇唔到
我lg g6應該仲廢過你,場場最後一個入場

我係2技就即開大喎
但阿萊係控到凱格 洛克見過開左大阿萊都照控到
有阿萊我用batman都優先捉佢先

勇新皮膚痈冇特效？仲未有片睇

有啦緊係 有片睇

D招好靚，但個角色無傳說水晶換果個咁靚

牛魔王霸體有分別？

屌 呃錢 移走左3-4 塊版 都仲未抽到 就黎3000點

官網啲打手 昆鳩人 話 就咁抽 唔開板都中

有無人中到金豬
打左幾多隻銀豬先中

仆街 個個用卡芬妮都以為自己屎泰龍上身 ，衝到仆街。想打多兩隻銀豬姐

好多新年男帶女玩野

17隻銀豬,全部體驗卡

上次抽艾瑞 得番兩格都係咁跳

奉獻大家咪撚抽 無止境
我唔會再翻轉頭 拆板
之前都一抽中過唔少野 今次當豪比佢算 唔追啦

都唔知金豬係咪真係會出

冇期望冇失望

良心公司呀

緋淚俾想像中難上手

skin劏客
金豬=冇

好識玩，轉個色又收水魚錢

佢金豬可以換到1200點個啲skin好撚正喎 有神恩蘿兒

不過金豬難中到仆街

實測左十場卡芬妮
手短冇得poke，比達爾西剋死，要A佢就要走入佢大技範圍
換脈衝炮減移速，中期比佢標中即刻死

好耐冇玩 而家玩返

想問有咩sup團控英勁

之前玩開象 愛麗絲

位移法師 狗角

美娜

艾瑞？我都係啱啱玩返，玩開刺客嘅我都比佢吸引住，但都幾難上手

美娜。伯頓。愛麗絲。強控sup其實唔太多。保排反而多

普通場我幾鍾意玩阿萊做輔

最近玩返，想買隻射手
蘇定卡芬尼好？

應該最尾果日有得賣

蘇就手長 但g唔中無咩用
卡芬就手短 但好影磨人血

我怕卡芬手短比人㩒住係塔底

都還好
個一技好大力 大技重正
係點塔唔知點解會自動行入塔底

佢禁實普攻係唔會一直射 要狂禁先識係咁射

拎番 薩尼 渥馬爾 出黎都得
伯頓 艾瑞 1等反野有優勢

蘇上限高好多
用奎倫就會知
蘇好難捉
卡芬只係一塊肉
蘇會ban
但卡芬唔會入ban list

用熟蘇。中，邊，野都打得。保命能力高。如果一定要揀我會揀蘇

呢幾日用和尚衝到d卡芬尼懷疑人生

次次開晒視野 奎倫未行到過嚟已經比我點到就嚟收皮

科左1000 點拆走左4個，到底繼續拆箱定直接抽好

一定係拆相 先信我 唔折抽到4 千點 都得

我就是例子 不抽了

我已經拆淨5個，抽好定拆多幾個好

蘇 放眼先係賣點

睇你係咪志在必得

完全唔覺開到一半好中啲

拆左兩個箱 抽左3000點都唔中

咁樣計好似拆左8個箱一樣

係好後悔點解唔直接3040算

玩左咁耐終於200幸運值，沉日拎左第一粒傳說水晶
岩岩唔夠10幸運值果陣來左次五連抽
又中多粒
唔通係因為我沉日用左22x0石追勇個新皮膚，課左一大pack所以幸運值高左

點解食水咁深仲會有人課金

人類鐘意向高難度挑戰

x2 4 千點了 想切手斬了

呢排真係癲，又勇，又無雙紅蓮，又復刻盧蜜亞

海牛on9啲，又乸又串
一日到黑乞donate

直播係on9 架啦
咁認真做乜

唔鍾意一個人嘅話 佢做咩都on9架啦

唔計比賽，阿亮單排幾勁喎

好多ss都好勁
不過唔打職業

HKA個打野之前咪全服第一，比賽打到屎咁，打排同比賽兩回事

琴日先睇左條片
佢分身打B 排輸左
三路全破左對面都輸

悟空疾走龍路果條？

係
輸到第六波被人中路隊入去

佢打得好好喎，捉到隻勇0／6／2，塔又係佢拆，大型物件又係佢食
中期9／0／6，後期係有d腦衝，但單排隊友雷唔衝少少好難打，
輸係因為陣容太柒，冇強開英又冇射手壓塔，納克夜叉分推又唔識，後期隊友又急係咁打團

其實3 邊壓入去有可能會輸？

你睇下果場係邊個問題先，唔好見係阿亮就反

想問下銀豬7換1既SKIN卡有冇得揀水晶？

金豬就有

*魔法水晶

無派好耐

咁都係換奧義算，

雖然佢連聖典抽出黎果啲選擇卡都冇水晶,,,

都未見過有金豬
開左2x個都無

呢度有無人用龍馬打野

見youtube 好多人吹奏

上年四千都抽唔到紅蓮，今年都係白果
好彩無課多，千零點就收手了
同埋del左game退坑了
台港官方都好賤好噁心
希望大家早日回頭是岸

有玩開，可以話樣樣唔突出，但最平均最穩定既打野
唔怕反野，前中期宰制力極強，中後期無力
我指唔係傷害無力（紅刀破陣王者一招二技扣脆皮三千），係功能上既無力
冇得poke、分推、人群中捉後排，所以隊友角色要配合好
邊線最好有有瑞克夜叉、中路有法刺，盡量壓贏前期

啲錢買英咪算，skin要黎做乜

呢版用黎打野係好過打凱 打凱都冇話恰到邊個同埋好難一套打得死人係凱路

要抽果d基本好難抽
所以有價先好買

用左紅野刀出技打脆皮痛到 大又回血，都唔洗點返城

不過係嫌佢唔似其他刺客，無加速技或者位移可以去後排度殺

行凱對熊貓，瑞克，夜叉都被對面恰到仆街

係對趙雲，瑪加先打得贏

果D主播SS實力用咩打都贏普通人啦

對線熊貓同瑞克都未必輸喎 睇邊個前期能夠先手耗血

勁既熊貓同瑞克好剋龍馬
兩個都蹲到你唔敢行草，變相支援唔夠佢地快
中期熊貓一套秒人，趙雲去到中期屌打龍馬，瑪迦識玩用一招大技可以擋龍馬兩招反殺
龍馬邊線淨係可以恰鳩艾瑞、諾可西、一般既瑪迦

Agger
所以呢隻雞肋英唔覺得係要搶嘅英
反而睇陣容後補就一流
就算打jg要前期大男呢樣功能都唔及女超洛克
要刺客英都一車車

兩下中咗勇個skin
事先上網睇人抽 發現佢多數出係第二/三/九格

熊貓走黎走去篤唔中，夜叉埋身，瑞克成日係草，全部近身輸晒

仲用緊龍馬都係情義結 之前改短左二技幾唔慣

冇錯
仲用緊龍馬嘅多數情義結
覺得隻角色好型
拎佢打野就真係滾雪球
前期有優勢 就好易打爆對面

唔知點解一上A就兩個世界咁
我玩中路 對面輔助就多數主輔住隻中路
連食兵/去支援 都被人監督住@@

首龍前唔係不嬲起中
等野指揮去邊面咩

岩岩出果陣篤得又遠又痛，而家

之前main 超人 呂布
想試下射手
究竟d位點走架

成日參唔切團 勇同卡芬妮2隻手短英又成人被人捉
求指點

跑速重要
位置都重要
不過首要視野
唔通無意義行街等人捉你咩
都要睇隊友點行動

冇射手起到仲開圑 職業都好少出射手邊線
係ng唔知點解一定要有射手邊

新年流流諗住玩番
前前後後打左差唔多4X場先上番個C排仔
每場都係搶路 冇打野 幾射幾法 無限單捉 死追最後反殺一車車凡恩比人殺 人地打野永遠係奎倫 納克 我果邊就係趙雲
會戰就係少幾個 d人清野可以清到座塔比兵打爆都唔守 真係一個好好練習EQ既地方 本身諗住拎隻安奈特出黎唔想搶位 最後都係死死氣拎番圖倫再買多隻緋淚carry上去 自問冇料1V5

新手玩納克有無前途？
暫時都幾鐘意玩呢類刺客

節奏好快是旦一佔玩野都會輸

觀念大過操作
英係唔平衡
不過打野算唔平衡入面既最平衡

班台狗最鐘意大優勢之下，一條友單刀一抽五，死左反cup又話9 你理唔跟,大佬四條友一齊行緊自己又懶醒，根本呢隻驚打觀念，一個on9 累全家。

編隊又係有問題，永遠d無觀念，唔識打野，角色得一兩隻識用，中離狗都係同我一隊

單排100場上S冇難度

前排回歸本來好開心，英雄好平衡
但而家突然出勁多t0，蘇，達爾西，卡芬妮，緋淚
仲未計瑞克同奎倫，同路英雄都低佢地半班

卡芬妮隻英真係低能操作
應該係史上最易玩既t0

老老實實 其實嗰啲實況主 即係尚恩 小草嗰堆勁唔勁有冇參考價值
有時見到佢地幾勁但係啲推薦出裝奧義奇撚怪怪咁

你講果堆t0 緋淚我覺得值得商榷
但最驚都係奎倫 明明王者果邊都冇咁誇張

觀念操作夠 出膠裝都夠贏
同埋會剪片 輸果d唔播出來

睇佑哥 海苔 yr都幾好
佢地係幾勁

最近玩返 有冇公會可以入一齊玩

王者果隻仲誇張喎
二技加攻速刷野更快
二階野刀有得疊cd唔洗出三階拖裝
全能加20%暴擊，用技後加8%移速

奎倫比艾瑞克死
一入就綁
蘇射中就t0見職業都空炮
好難中

其實一般人上排係咪一定要打得好勤先掂
之前B 而家C
有時又退左冇玩
一季自動跌2 排
上返去都要啲局數
一定做唔到高手7-9 成勝率咁上
我諗趁狀態好都係55-60% 左右
55% 都要打20 鋪先上到2 粒星
咁搞法季頭當穩定上到原本段位都起碼要300-400 鋪排

平均55%姐 咁你跌到落d唔會55%架嘛
實際場數應該少d

好多人都話卡芬妮好用 一出之後幾日就忍唔到手課左黎用
但發現哩隻英都幾難上手

依家都係處於單靠普攻
一技點用都唔係太清楚
二技係咪入場打人就要用?
3技係好似卡莉咁用亂槍掃射就得?
出裝奧義又應該點? 依家都好亂下

序號序號 跪求

Youtube搵養鴿

全要以攻速為主, 第一件裝出騎士鞋, 第二件就出冬日, 已經可以開始滾雪球

補充
冬日係用黎無限拉打

主要輸出靠聖劍撐爆擊
隻英因為固定攻速 加攻速會轉化為攻擊 攻速鞋可以作為加攻裝備
個人1lv會先點2技 1技激光無2技被動加持無撚用
先點2技對線 1對1基本上都贏 攞到優勢壓住線好打啲
然後主點1技 基本上打兵線打夠10層被動或開2技直接上10層後用激光清兵
單點目標 (兵仔 野怪 英雄)基本上用機關槍打 又痛又靈活 團戰對方堆埋一齊 同埋追殺對方時對方行出機關槍範圍先用激光
前期好少會用到激光 因為真係好撚廢 出到3件裝左右基本上已經變左射擊game 尤其打虧撚 開住機關槍行住打佢唔會有機會打到你背脊

我其實出哂爆撃裝就得?
暴走 精靈 龍爪
攻速鞋 聖劍 吸血弓 雙刀 爪子 復活甲?

小草有玩過爆擊裝 暴走好似全爆擊? 如果全爆擊再加爆擊裝會嘥左 暴怒好似有加爆擊傷害? 全爆擊裝就一半半好啲
我自己唔係玩全爆擊 加攻都好好用 2技被動有穿透 加攻都好痛
我自己鍾意玩攻加吸血 後期一對一拉打可以幾乎唔扣血
我個人出暴怒 5精靈5奪萃 龍爪
聖劍 攻速鞋 龍骨 冬日 吸血弓 復活/雙刀/爪

之前我係用尚恩嗰套去打
聖劍 魔防鞋 破陣(依家打左幾場之後發現佢真係垃圾) 吸血弓 王者 復活甲
打5輸4 打到自己懷疑人生

依家改左做養鴿咁
聖劍 攻速鞋 吸血弓 龍骨 雙刀 復活甲
諗住一陣試下

小草嗰套係全爆撃 去到最後打人100%爆...
之前覺得佢出裝好怪 依家打打下發現咁出裝前期會爆死人

就係養鴿解答左我最想知嘅嘢
之前睇小草體驗服版本 佢出鋼槍 個時諗 機關槍好快有5層穿透好似好撚正
但其實加埋2技10層穿透係多餘 尤其對線打返射手 根本無乜防 唔駛咁高穿透
反而龍骨好似可以每幾秒發動一次被動(?) 又有吸血同攻速 我覺得幾啱用
加埋吸血弓 唔駛開技殘血打兩隻小野怪已經滿血 好變態

其實我睇左幾次養鴿
但自己都係get唔到應該點用技....
不過都會再參考佢個出裝同教學
麻煩哂你

唔記得邊個講過下 先機關槍疊被動 開1技激光 睇下夠唔夠打 夠就2技上前 唔夠就後退 再激光 再1技轉返機關槍 對面都差唔多死
經濟夠高: 行埋去機關槍點到死

岩先有場我同卡芬妮對點
我普攻點左佢4下 之後1技射佢比佢射死 佢得返半格血
我出 聖劍 魔防鞋
佢出 聖劍 攻速鞋

之後就比人禁住黎打...

前期?
點解會出魔防鞋 魔防鞋卡芬妮真心無用
對線大部分時間對射手 寧願物防都唔要魔防
射手又通常都係陰陰濕濕抽人水 被人控到就預左蒸發 就算有個少少韌性都無用 寧願出埋攻速鞋撐攻擊快快趣打死人好過

尚恩果套出裝咁岸鳩既

根據我玩咁多場經驗，雙刀換王者好過

on9 咁食凱撒

尚恩跟本亂來，睇英雄攻略睇養鶬仲好
尚恩d片只係cut贏果d場ge 精華,
睇落 +聽落係好睇，但佢d片充滿錯誤走位迷之操作。
養鶬直播都唔見得好，但起馬係直播同埋分析英雄1，2，3技分析得好，出裝準確

個蘇廢到 唔知係度做乜

ms每週笑話

想問下塔拉而家應該點出裝
係咪要出龍骨？

火拳其實係咪廢到唔洗玩
走咩路最好 其實

係比賽見到伯頓同維羅真係好開心
不過ms小一隻蘇真心廢，死都要用二技唔用普攻，應該又係唔想俾人用搶左先，但又唔識用

艱辛上A

agger,c排8成勝率上b都係基本
如果要打300-400場先番到去太誇張

今季沖s

winds打中

感覺GCS已經俾佢地做練兵，世界賽先係佢地舞台

打到上C2都想喊 一係掛機 一係係到搶英 搶唔到就送頭
最慘係對面有個前A排 分身or 代打個啲 明顯唔同水平

A B排都一樣係咁，無分別

留名

仲玩搭拉
感覺傷害下降咗好多
長生又咁廢
最仆街係前期會自殺
以前前期對線已經夠廢
依家直頭廢到變四線英
輕鬆爆線雷隊友

A排先最難打真心
啲人實力太參差
一啲啱啱升上黎完全跟唔上節奏
一啲就高手黎但季初冇打

呢排好多塔拉打野

我理解佢塔拉上次個改版，
塔拉愈少血普攻愈痛，
出技能會扣自已血其實都係想加強普攻，
但對線咁樣做會更易被壓
而且其他英雄更好玩，更多元化

玩一個技能組咁悶ge 英,0保排能力，做乜姐

冇乜詳睇 但尚恩片應該唔多走位錯
如果有錯 佢自己都會提到出黎

我幾季冇玩番上黎打排
單排d上a，只要隊友唔掛機基本上贏硬

上到上面都唔平衡？

勁無問題呀
無料扮四條搶輸出
成日打到support MVP....

b先最唔平衡
因為有蘇

有無神手 可以教我玩火拳點最勁？
咩路咩裝最fit 已經 又法杖又惡魔微笑

拳皇?出左爆裂先..唔係清兵好慢..清兵慢即係發育慢

係呀 我直出爆裂 唔買日光定月光

但之後係咪要 即刻夠痛好啲

黃豆/魔防鞋/爆裂/寶珠/皇冠/混沌混沌之前或者之後將黃豆換生命我自己係多數咁出

卡芬妮真係好L癲
有控技坦係身邊保護就可以見一個殺瑋個
試過順利到由外塔拆到主堡都阻唔到我
招大又係屈 又遠又痛
射冇血守塔既真係直接收頭

拍到個好坦未ok囉
但邊有咁多好坦

新手 首儲送個隻要邊隻好？

呂布
堇
羅兒

堇

三隻之中堇應該易玩叫做另外兩隻招大要睇準時間開唔係好易gg

但我買左勇， 再買堇會唔會重複射手？

羅兒其實都係用黎打中路多？

勇要人保 好難玩
堇好d
而家冇分咩路嫁啦
睇對手而行

咁我換堇了

呢隻真係s1到而家都出得場

卡芬尼 正好多
打團係後面開大
1技又痛到仆街 cls英

得閒望下傳說戰區入面頭幾位既人出裝同奧義，我諗應該足夠

幾時削 史上最簡單的t0 角

其實洛克算不算最垃圾角色，又唔坦又低攻，打野又慢又廢

佢打野都慢一技埋身 快撚到
大技防控 吸血 一套帶唔走就輕鬆反打

無英廢得過勇

咁係因為你仲廢過勇

我唔係英雄sor

我梗知你唔係英雄
你個廢駕駛員

你係專精勇既傻鳩？

係咪佢用洛克唔係貼身打野同人
洛克前期打人好撚痛,1技撞埋去打脆皮都冇左半血
個盾後期冇用就真

係打到中期，一打團戰就仆街，成日撞得個一隻之前其他秒殺，用攻裝就俾人秒殺，坦裝又唔夠坦，其實呢隻野定位係咩

前期角係咁架啦

宜家成堆位移角 佢前期都難捉人其實
而且前期大技cd太慢 而且可能係唯一推塔唔掂既打野
神女打野推塔都快過佢

睇唔明HKA 想點打...
係咁放塔 CLS

真男人好撚廢

隻新英無人講既

冇咩好講 都係非ban必選再等nerf

點出最好 攻裝 唔知邊把岩

傳說係咪開始暴走，由瑞克開始隻隻自製既英都係T0級別，
而且每隻英咁屈機，操作要求竟然咁低，人人都變高手
相比隔離game，新英通常會係T1-T2水平，T0既話操作係極複雜，唔會似傳說呢邊雖然睇落多技，但其實咪又一套咁連
隔離game唔會話新英完全屌打舊英、舊英完全冇得打，頂盡6：4開
相反傳說就鍾意用新英黎完全壓榨舊角既出場

少玩隔離 但絕對認同你講既野
個平衡完全fked哂 根本 知新英好賺 就食住條橋上
逼你買

緋淚凱撒路我覺得係 連瑪迦都唔怕
加上有回血就算艾瑞壓唔死佢
瑞克正面又唔夠佢打

有冇人睇咗啱啱嗰場

睇唔明點解要3法

用龍馬，馬洛斯，熊貓試下 ，反而覺得達爾西同黎緊果隻新凱撒路英先係最屈機

Too

Txo

龍馬一定輸到仆街
緋淚技能同個圈都係中距離，龍馬只恰手短

印象中龍馬招吉應該長過緋淚

專精龍馬表示行凱路好撚廢，除左果幾隻法坦，相同水平下唔會夠其他角打
夜叉唔洗講，熊貓愛里貼身爆發，馬洛呂布一半一半
瑞克幾次nerf後，可以一戰，但比支援同團隊效益唔係佢果皮
緋淚未打過，不過睇技能組未必夠打
然後試左場同對弗洛倫，1lv夠打，2lv滿血打半血弗洛倫被貼身追交閃都死，睇番弗洛倫仲係滿血

連馬洛都唔夠弗洛倫打

我唔係專精龍馬，夜叉難打，不過同馬洛熊貓對線唔多覺難打，係熊貓拖到後期會一套秒我，但如果無人黎幫佢對線可以壓到熊貓死，馬洛出坦覺得威脅唔大，龍馬上四後打佢更加輕鬆

不過隻新英真係on9，緋淚一定比佢打爆

趙雲緋淚夜叉應該都唔夠抽，唔知瑞克夠唔夠打

我諗坦型既英都唔夠，得熊貓瑞克高爆發多位移既先可以打下

睇到自大亮輸就爽

繼續sell 兄弟情, 出片搵真銀先係硬道理....
打得差 d fans 仲撐得落力添
真係打gcs 搵唔到大錢
海牛直播好多donation...

每星期2條片，一個月8條
每條最少20-400kviews
一個月最少一皮二
Gcs? 理撚得你

TXO D BP 真係睇唔明
上次打MS 都係贏對面廢

Hka咪一樣
ban 特爾
基本上除左佢地會出 冇乜人會出特爾

瑞克or艾瑞or阿杜恩唔知夠唔夠打，熊貓應該比佢壓爆

宜家超人係味改弱左好多
棄左年幾想玩返

無撚有錯....
lol 果邊我唔知係咪一樣
Gcs 咁樣其他隊啲人真係好灰
點打好都好似唔到其他人認同...
但班兄弟做乜都一大班人盲撐

你講果d對佛洛倫黎講都係切生菜 歐服玩左幾百場經驗話我知得艾蜜莉可以55波 其他

佛洛倫打百分比真傷 你堆幾厚血幾坦都冇用 天叢都唔洗出照切生菜

尋晚打左幾盤夜叉好似都可以抽得贏，但一定要疊好4下先不過夜叉肥左都僅係可以去單帶推塔等捉人，隻癡線佬肥左打乜都切菜

駁唔到

今場真係B/P ON99
明知人地緋淚/納克連動都仲繼續放比人
我覺得教練問題大於選手問題

一開頭搶閃電俠
唔搶納克

3法bp差
今日黎個4法

升左上金之後就贏一場輸一場,而家係咁係銀同金之間趺黎趺去

Ez打邊線好垃圾

終於上到s
主用圖倫 、射手

凱撒路愈出愈屈
點撚樣玩

用緋淚打佛洛倫 lead緊兩三千都可以比人反打轉頭 都痴線

新英點玩唔識用

有兩種連技既
1. 保守打法先一技開花 執花 a 2 執花 a2 執花a2 大技收頭
2.衝少少打法先用被動a一下 2 一技 執花a2. ..大技收頭
基本玩呢隻英唔好禁死a制 一定要執花再a一下逐下黎
大技唔洗太早放 有時可以用黎保命
你可以試下搵薩尼黎練下連技先

唔係一開始打 就用咩大技? 其實招大技係點用法 有咩用？

根本係痛版 夜叉

得夜叉儲好4格被動再同佢打先有機會打贏，其他英都唔夠呢隻on9英打，打人痛都算，仲要勁多小控制，用馬洛斯對線連大技都飛唔到，隻抽輸都算，行出小小就比佢配合jg或中路直接強姦死，走都走唔甩，就算玩甲蟲比肥佢好多，大技一落地就比佢控到反殺，打屁咩 ，得好肥既後排輸出先制裁到佢

唔一定一開始用大技既 其實呢隻狗角唔洗開大都夠殺薄血脆皮
大技有幾個用法
1.一技射唔中人 大技打中都開到花
2.對面半血以下可開 大技時間內殺到有一層buff
3.比人圍果陣打落隻輔助到跟住佢d隊友輸出打你會好似r痕咁因為有50%減傷而且免控 有時可以保命走到佬

今日活動用150點卷中左趙雲一身是膽

呢隻野好似除左早期趁佢未起裝攻擊力未夠高（雖然都已經高）同防好低嗰時係咁壓佢之外都好難阻佢
不過佢應該全期都低防

今日用瑪迦終於對到呢條撚樣,可能條友唔識玩,打起上黎都算55開
物防鞋+兩隻手鐲起手

話說巴打們有冇群或者工會一齊玩

隻野一出就禁10 抽定等？

更正，試左兩下1抽唔得，跟住等到一次出既時候，等到100按十抽就搞店，用左92only好開心，趙雲得呢個skin係鐘意

幾好啊
記得一年前佢賣過一次成二千點

唔L係掛

DLLMCH 尋日打排撞到呢條撚樣。同另一個射手兩條友死都唔係識，最後喺入面打字多個打機。我屌柒佢仲要屌柒返我轉頭。有冇巴打撞過佢或者可以起到佢底。

琴晚癡撚線 打左幾場全部輸哂
單排硬係啲隊友onon99咁

而家我單排晏就4點後就唔會打
利申:今季6成9勝率b1低端

嘩屌 好撚慘

7 0 5都要輸

真係屌出聲 一玩親中路打野就射手唔推塔 打到主堡都仲打人唔a塔
好啦下場我怕又有on9射手就自己玩射手 就輪到打野亂衝送頭
我屌點撚玩呀

如真如假 如可分身飾演自己

想問下係點輸
有冇數據睇睇？

今日咩日子？ 全限免

不嬲單排d人on99咁，所以最少揾一個fd

唔怪之得隻GAME越黎越少人玩，諗住限免試下新英玩場5V5都要比人屌

其實我覺得打得差比人屌係岩唔好同我講普通場練英好合理又唔係跌星冇所謂之類打得就想贏架啦屌你老母通常打得差比人屌我會唔出聲自己都認為好合理但總有d撚頭又要打字鬥咀話自己排位高過你出咩聲我理撚你SS呀總知發揮差比人屌就一定

其實唔應該屌
啲人唔好老脾
之前睇過有人講一句覺得好啱
呢隻係競技遊戲
有人強有人弱係幾咁正常
你要屌係官方非排位排啲唔同水平嘅人畀你
因爲你屌佢唔會帶嚟任何進步
同埋咁認真就應該打排認真啲
非排有人唔認真係預左

不過要講嘅話我都唔鍾意人唔認真咁打
自己係低排，觀念操作唔係咁好
所以會覺得自己ok 先會去打排
如果唔係排就冇所謂

藍巴都有打傳說我幾個星期前上到b5就唔敢打了，宜家練中輔，下季試下衝

我垃圾嚟
歷史B5

我都係5不可恥 唔好做屁孩就得

有時唔明點解要鬧人
不過有啲人可能真係打得差所以被人話
可能畀人感覺唔認真打要其他人陪佢
好多畀心機打，其實隊友都唔會講乜野
感覺鬧人嗰啲人係連輸
因為真係好勁好勁又點會連輸
我琴日玩一鋪
最後我13/4-5/X
助攻都有唔記得幾多
重3 殺
最後輸，一開始都好唔鋸
覺得隊友係鳩咁衝
但諗諗下自己抵輸
你殺得多人只係你經濟好同操作上殺到人
但你觀念差，真係一次就夠輸
條兵線又唔靚
自己團戰切入角度唔好低輸出
一場團戰輸出低，係唔會喺你整體嘅輸出上睇到
你有一次放錯大技甚至空左
同你之前殺好多甚至3 殺係絕無直接關係
然後兵線差就被人1 波倒
甚至係連續幾次打得好差，2-3 波倒，逐次拆你1-2 個塔
咪一樣會輸

唔通我咁樣可以怪隊友?

又咁計
你3 路被人全破輸左
唔通又怪隊友咩
3 路全破根本就5 個人都有責任
好多時啲人﹙包括自己﹚猛咁搏交換
去第2 條路幫拖
自己條中路唔理﹙我多數玩中路﹚
個塔就咁冇左
咁你棄自己個塔有咩好講
自己打野就話打到崩晒點打
可能真係你個中路唔理有冇人守都要落去幫手
咁啱野又清緊野
其實3唔識7你又點知個野會幫你清

其實你要打，喺中路一樣可以打，但啲人可能打得比較積極
猛咁要跑線
覺得中路要跑線先為之好
甚至未上4 就走左2 波兵喺下面打交
死左就問點解唔嚟，不過有啲打野真係清得幾慢
但佢真係清得慢你可以點
唔通佢清得慢就當佢冇到咩
佢始終都係一齊打
或者你真心畀啲建議佢
或者配合下佢，可能佢又真係打到啲野出嚟
唔係一味話我之前見過有個用呢個角色好勁架
你咁講又同躺分有咩分別

唯有贏輸都諗下自己有乜做得好同唔好，從改善自己入手，因為s以下可以當隊友真係虛無有好隊友當bonus，會開心過贏

同埋我覺得唔好咁執著啲輸贏，其實輸得代表觀念多多少少有問題，觀念差你好彩贏到咪幾鋪
上到分未必係你叻
因為觀念差一定會卡喺某個地方
只有觀念可以帶自己上去

有冇S 一齊排

我會好奇咩排 同對面咩陣容
點解可以令勇零死

勇呢隻英自保太差，就算輔助或射手意識幾好，都難逃一死

Lm睇榜首戰

玩新英雷到自己都想檢舉自己

真心覺得提米值得ban位

點解mad要堅持馬洛中

呢場覺得艾瑞呢個pick係敗筆

呢個bo kid幾有驚喜
第一場尾蹲特爾
第二場扣大時機，打勇黑暗之賜都盡咗力

Tura

幾好睇

達爾西後期真係壞咗

最後凱嗰波
閃電馬洛都未交大就輸
我覺得魚人大個時機就要一齊上
夾唔好

one team好可惜

愛上one team 了

有冇人打B排
求大神帶我升A

有無巴打有興趣組隊去試試佢

利申 專精SUPPORT 依家A2 上兩季都有S

真係唔想見到果5條友贏

土地公我都仲好佩服。其他果四個我自己就不了

Keep住呢5條友都幾難出返國際賽
每季第3-4名完成賽季

依家gcs競爭性真係太低
你見hka已經係中遊
但仲係有排位式溝通失誤水餃

最大原因係txo完全冇進步。但其他隊無論戰術技術都有進步。

對佢地冇咩感覺，但係真係唔明點解阿亮經歷咗咁多季都唔肯改下自己每場都要show off嘅時間
反而海牛真係有進步，起碼佢係團隊入面係玩最多唔同嘅英雄，擴大自己個角色池

如果我打排走中路
不停搶藍搶骨龍搶野怪
我諗打野屌死我都似

所以講爭冠
txo同fw呢兩隊我都唔睇好
外在聯賽競爭性低，內部冇輪換隊內競爭
好難有咩突破

pick愛里但秀唔起
每個bo都有一兩場係咁
唔得你死

我覺得海牛要進步真係要試下自己call下
佢依家太「穩陣」

HKA呢波換線 小弟比滿分

排位的默契

TXO D END GAME....真係無撚言

比我係hka
守塔見max,蘇喺面前開晒大
5個一齊大轟落去啦

點解唔食得

我都唔明有咩問題依家個META就係咁打

一路都係單排 雙排 上s
有冇巴打 一齊打s排
想搵幾個伴

要組就組五排啦 五排打五排 好玩好多

除咗呀亮 其實對其他都無話咩

佢地輸親多數都係亮哥送頭 之後不斷比人壓返佢個邊

5排未試過
要夾開先好玩

5排一開始磨合真係要有陣痛期 但過左之後好順好好打
同埋成班人一齊打 點都開心過自己單機比人雷
起碼輸左可以檢討同屌隊友出氣

可惜搵唔到固定朋友

之前有個連登GP 入面好多人打 但換左電話之後就入唔番

圖拉真係gcs龍馬第一人

tura+fanta

今日可唔可以加埋叫卡芬妮本人?

提米應該長佔ban位

經濟差

名正言順養豬流

養到肥肥白白
BTW 堤米值得一BAN

終於儲到2萬幾銀, 買 奎倫 離爬單排好唔好?
定有更加能單人carry既角色?

買新角 單排啦 夠carry

達爾閪? 弗洛倫?

你咩牌位

銀3贏一輸一咁 比D仆街台仔雷到灰 on99

單牌好難升
啲台狗好雷

兩隻都唔好carry
買羅斯啦 可以自己做野 收頭 分推
又係前期角 唔洗好似莫拉咁要農到天昏地暗

我覺得睇個比賽又唔使出力去憎啲選手嘅
Liang的確俾人嘅感覺就係好想show off、好想威
但其實邊線有時真係唔易打
好似打排咁
有時對面中野輔邊一齊夾你
好難唔死 只係睇清唔清到兵
相反 你守到邊線嘅時候
又唔會有人睇到/突登去讚你
所以邊線都係一定好有壓力嘅

今日依場就on9在揀愛里
喺而家又有輔助裝嘅情況之下
後排更加難抓
對線清兵又難
我覺得佢揀咗閃電俠就更有針對性、更少犯錯

做得職業選手 個人操作、角色池深度都一定好top架喇
所以我諗各隊都唔會有角色池嘅問題
問題係在於各人磨合度、默契
所以未來新嘅ban法
用少用嘅角都唔係問題
係點樣將依啲少用嘅角色融入到戰術到

暫時gcs前半班
Mad,One,FW都有好鮮明嘅戰術、風格
但TXO感覺真係比較遜色
不過今季都算幾好睇
Mad嘅強大、One嘅進步、對HKA嘅期待等等
有好多場都有來有往 打得精彩
尤其mad vs one

咁易用咩 你本身識就話姐

卡芬尼無得輸

Liang我會讚嘅
係佢有時call得好、有心跑線做集結
佢呢種想法行動力定義咗txo風格

但佢守塔決定、單操就真係麻麻
同埋幾多大意失誤
所以先俾人恥笑

One今季進步嘅
係用大型物件拉到極致去逼戰
同埋每個點都會扣招等支援打團
唔係一被逼就交大
呢樣fw,txo都好少做到

但缺點都好明顯
打mad個bo睇到連動默契真係差少少
好幾下跟快半拍接到combo就收到頭/贏團
呢樣反而係fw最擅長

同埋自己一個冇人跟衝去秀(hualin好明顯)
或者打完團隊友退緊先上前秀
我自己唔太鍾意呢種英雄主義風格
結果係秀到都咁話
就算係tura龍馬秀winds特爾嗰下我都唔欣賞

hka就失望多d
連最基本團隊溝通都差
已經唔係講邊個戰犯嘅層次

隻新狗角要點打 用女超又輸 緋淚又輸
長期要龜塔

利申：b3廢柴

艾蜜莉有機會打得贏 佢一開花即刻大技二技撞開佢跟住一技緩速好易搞到佢執唔到花

唔好中1技 中左有番皂唔好同佢打 一定唔夠換血

無得打，呢隻只係怕大團、尤其有安奈特同艾瑞，其他無角打得贏，基本上由lv1已經可以壓，痴線的

打野齊爾秒佢

冇得打 隻英專門打線既 連夜叉都打輸佢
但缺點洗兵慢 同埋推塔唔快 前期放一波兵線去打龍戰 會戰打出優勢 再等隊友推塔 洗對面野區 同帶大型物件
等佢贏線但輸團

都唔明點解要出到咁屈
平時凱薩路啲人搶住黎打
而家成日都揀剩凱薩路

洗兵快喎清⋯一波兵兩三秒左右，分分鐘快過夜叉，推塔係有兵情況開一技刷被動打塔都係好快

有無人知點樣撳個角色排行榜黎睇？
姐係香港蘿兒第1個啲

撳排位之後右上角

唔該ching

但係好多人買左以為自己高手
係咁送死
之前莉莉安都係啦 2技1技 爆你3千血
新英最尾咪又係nerf

反而蘇真係出左咁耐都未nerf過

就快
下次到 卡芬尼 奎倫

絕對唔係無得打，但要跳脫出傳統5v5思維，要集中係單挑度，法系會比較强勢
1.瑪迦
2.齊爾/閃電俠
3.dc小丑
4.哥德爾
呢隻野弱點係單挑無免傷，而如果你有無敵的話，佢連回血都無埋。而黏人能力都係極差，只要你唔好主動撩佢好難追到你。
瑪迦靠走位拉打磨血，23個3隻刺客可以有先手權秒，4呢隻係傳統單挑神角，出全ap，控到佢無辦法輕鬆連combo，跟住磨血拉打

完全無得打，睇過好多實況主實測過，
一隻以單挑為噱頭的英，結果黎到傳説表現上中規中矩

想問下 因為都太耐無玩 s1 s2 上完S排
就無玩了 近期 斷斷續續 開始玩幾場咁
想問下如果想買一隻英 單排可以carry
邊隻好？

奎倫

如果一定得1隻
達爾西
打咩路都有t0-t1.5强度

有樣好同意，所有回血英弱點就係人地招大無敵就無咩做到，所以對面打野照顧的話莫垃、齊爾同閃電俠會有效打擊到，不過而家meta已經少見

但黏人能力其實好勁，被動已可衝一次埋身，你走就再一技食花衝第二次機會，四等後大技係第三機會，都未計食大技既花後再可以位移，如果仲有命

同蘿兒一樣，你主動撩，入去法陣/花度打係一定比人黏到死
但如果一開始就注意拉距離，而你自己又有位移的話，佢係吹你唔漲
我自己無呢隻英評價唔到，純粹睇d所謂高端直播，基本上只要對面唔係走位失誤同有位移，好快拉開到。 不過呢隻煩過蘿兒，1+3是但miss 1 野，對面拉開到都未必敢反打你

而家都開始見到非傳統調綫啦，馬洛斯/蘇中路，邊綫齊爾/閃電俠/哥德爾

ONE仲係ST個陣已經用馬洛斯中路

比賽套路好難相題並論，排位咁pick死緊，B排或以下唔會咁做，AS太多教練上身未打先咀不過ban硬

蘇中
齊爾/哥德邊
一直都好常見喎

今日卡左係b1 3星就打唔上
電話load得太慢次次一入到選角畫面個個已經揀好晒得番sup比我揀

我用瑪迦打弗狗未輸過線,但都唔係成日贏到線
物防鞋+兩隻手鐲起手,用盡1技既距離消佢血,走位避1技,中左就即刻入草走,冇草就開大順便送一套技比佢,跟住就保持距離清兵

利申:低端

點解冇人講用瑞克打新角既?試過幾次對線一套打落佢到秒鳩佢/殘血,支援又唔會輸比佢,不過可能係對面唔識玩

有無人知伯頓體驗服招大改成點?

係鎖一個定仲係範圍

對面唔識玩，操作水平差距>機體差距
你睇泰國聯賽就知，弗洛倫由lv1開始頭到尾打到瑞克喊。

基本上而家一係ban，一係對線唔好死等call gank，一輸1，2個人頭拉開左經濟基本上等輸

鎖一個咪廢到喊 用艾端唔好 ？

有冇大神可以帶我上B? 班台狗真係好雷 打排都排機

以鎖定角色為中心範圍鎖

咁樣係易捉人左 但局限左用法 無得限制走位之類bo

包龍包凱既機會都少左
明明而家變化多D,仲好玩D,難度又高D
係要弱智化
傳說真係

咪係 咁不如愛麗絲招大都改鎖人la

講起又講
我琴日先知原本伯頓招大連霸體都鎖到

伯頓招大仲屈過王者嗰邊嘅技能，任何狀態嘅任何物件都可以包入去，不過無辦法中斷施法效果/傷害 eg: 可以開住免疫放嘅招式。
不過改左lock人真係勁on9

海牛包凱撒 阿亮閃電俠搶

玩開法師同輔助 最近買咗緋淚玩到勁廢
睇過吓youtube教學片都唔係好明點玩

有時會變左救敵人呢
點夾放唔放
仲要有延遲

最明顯就撤退走緊

隊友圍毆緊一個人梗係唔好放
如果圍毆緊一個而有人嚟幫就梗係放喺嗰班人嚟緊條路

其實伯頓技能組真係好強勢
唯一係大技放錯會幫敵人甚至放生
要搵適合嘅位放多過係唔係都放
因為本來招技能就好中性

我覺得其實大招都係其次，被動同1技最屈。
而家係射手meta，只要等刺客去針對法師，伯頓對住射手可以頂好耐。
前期搶草能力又惡到癲，除左艾瑞都無邊幾隻前期咁同佢磨住爭視野，配合gank捉人都好優秀

技能放唔準就無用，試下學夜叉圖倫咁儲被動壓線消耗

但遇到刺客 例如奎倫 刷唔切被動就已經死咗

改過兩次版
野區經濟減少 兵線增快 野刀要疊30層
基本上打野係窮過你線上食兵線
你食佢野等如唔俾佢發育
咁佢gank唔到人搶唔到龍
你都有責任
令到自己逆風
我係同情chichi
要讓藍讓骨龍
疊唔起野刀又無錢
你要求佢打到鮮佑偉恩咁係無乜可能

唔好話咩要1打5
呢個係5打5合作遊戲
隊友死自己都有責任
好多人打線成日係咁早露頭
令到對方知道你無跑線支援
安心攻你另一路
自己就打字叫另一邊唔好送
拎個敗方mvp然後自我感覺良好

我唔強只係單排A
越打上去合作越多
通常諗住1個打5個果啲都係會輸
當然我唔一定啱
你可以1打5都贏到
只能夠講我同你打法唔同
我鍾意創造空間俾隊友輸出

點會呀… 緋淚wo，你出全坦，一件天叢已經打到刺客訓低。

試過對面伯頓帶百穿，又坦又痛
1lv單人黎亂野，打死隻全坦奧美娜

排位唔同比賽
同意讓野怪資源，但只限比賽、多排
單排作為打野真係冇必要讓藍讓野怪
當隊友牛鬼蛇神，自己永遠一打九就得
讓藍比法師，特別係蘿兒圖倫，十成會亂衝亂秀
讓紅比射手，特別係卡芬妮，一定當自己無敵戰坦企最前
見過太多太多，單排講配合冇意思

都認同
不過有時有得食唔食咩
呢啲可能原則問題大於觀念問題
而家野要去食兵收稅
擺喺到自己農左佢對條隊又有幫助
當然野去做事我覺得應該幫
其實又冇標準答案

其實係咪二技本錢，太高傷

我低排
見過有射手食完藍去返上路，10 秒唔夠讓左隻藍畀人

呢啲得罪講句仆街嚟
之前已經送幾個頭

佢冇經濟觀念又差，或者佢話咁啱嗰日嗰鋪狀態唔好
我唔該佢唔好再亂食buff
食小野都同隊友一齊食
因為我覺得個原則係畀經濟你就係要你做野
有做野嘅人先配有經濟
當然你線上食兵冇人怪你
但有啲射手一個外塔爆左就去洗3 路兵線
最後被人洗埋中塔高地塔
呢啲垃圾乖啲玩住坦先啦雖然都一定唔慌勁

我覺得你唔太理解個META係點 你自己都識講野區經濟減少 兵線貴左
咁隊友搶你野怪 你係唔係應該去痴番人地兵線啊
根本依家個META就係注重經濟共享 睇下ONE TEAM點解人地今季突然彈起 就係因為佢地早係第一屆AIC個陣練2 1 2既時候 就已經熟左共享經濟個概念 佢地搬番共享經濟個打法出黎 個熟悉度同流暢流明顯係高其他隊一班

單排上A之後發現單排真係好難繼續打上去 補位幫隊友搶英啲隊友又carry唔起 搶路又因為最後先揀英畀樓上班人強搶

有ban pick之後單排真係好無力

打線食野怪唔會夠有野刀打得快
打野食兵唔會令野刀疊到30層
呢個係效率嘅問題
同經濟共享係兩回事喎

就係兵線快咗
推兵入對方塔可以減少對方收入
你有時間食自己野
唔會令我方總收入增加/減少對方收入
我只係唔鼓勵自己友正常情況下食自己野
得間就不如出去搶雀搶龍
過黎一齊幫打吸共享有咩所謂
我講緊嘅係邊個尾刀
但你會見街場正如上面巴打咁講
上路會無故搶藍下路搶紅
其實唔會令我方變順風

每個人理解唔同
但我自己就咁理解

但ban pick都有好玩嘅地方嘅
我都係上到A就開始練哂5路
玩哂就會明白每條路需要啲乜
咁你玩其他路就易啲配合到隊友諗法

Agger meta要經濟共享
但上遊幾隊mad,txo,fw轉線都唔係差

one彈起我覺得選手先係主因
Kid比宮廷穩陣，唔會盲交招盲衝
Tura比lover微操更好
雙邊冇以前咁多屎仲有時carry到
雖然我覺得兩個各自都有缺點

仲有今季少咗隊泡菜
先睇落兩強相爭咁

其實d 編隊配咩類型隊友係咪一早set 好晒，點解每次中離狗，新手，無觀念永遠編埋同我同隊

而家好似輔助都帶百穿先
博前期拎優勢先

物以類聚

試過ng玩野連輸10場試
係會配番d低牌比你唔知點解
可能睇勝率配

Fw唔算上遊啦我覺得同txo處於中遊
Txo打左咁耐都無變 仲係靠住灌經濟比hanzo黎carry
One我覺得教練換左宮廷 其實好左 tura對線技巧比lover好好多 以前lover仲在生既時候 對親線都實比人打爆
個陣主播台仲成撚日講凱薩路霸主 數極都未撚數到佢
反而換左tura之後 one邊線比到對位壓力比對手
講緊少崩已經勁過lover好多

呢D野我覺得唔太關選手事,教練責任大好多

以前你話比哂資源土地公係無問題
但呢家META 絕對唔係咁玩
同埋覺得而家土地公係TXO入面都唔係特別出眾
佢操作係好,但成日犯低級錯誤
EG.比人單捉,用面探草比人殺都唔知見過幾多次
我反而覺得TXO 係GCS 入面5路成員都好平均
其實隊你會明顯睇到某一兩個CARRY/有特別弱邊

one真係可以留意下kid
點處理兵線同蹲點
唔隨便交大呢樣我好欣賞
射手都打得好safe
係連動跟上差少少默契

以前lover捉反打開戰時機好準
tura係想秀嗰種

台仔真係好呃
條優先推塔初時話堅持係youtube直播係唔想觀眾浪費錢donate
依家扮晒野叫個妹開台，從來唔露樣，部cam影住個身同對腳
明明係筷子腳、墊完得的丁屎咁細粒波gap，冇錯係粒
求奇話放對著左兩日既絲襪上去拍賣$4800港紙都有人買

Txo主call已經係亮
大部分主動開戰都係佢跑線決定
所以佢決定錯然後崩盤係經常發生

Hanzo一直都係打反應

呢到有巴打以前叫塔哥
好在改咗

條優先推塔香港人黎

有冇睇架
真係算幾靚女（佢前幾日直播唔小心露一露咗樣）
同大過唔少港女喎
同埋女嚟講 用趙雲依啲角角都單排上S

On9就on9在當初塔妹直播又唔講
其實塔哥真係幾勁
係真係睇塔哥直播就知
嗰排真係有啲映衰咗

幾時露面? 求link

其實點解呢排開始咁多人憎佢
係話佢呃勝率（啲人話佢趙雲勝率單挑返嚟，排位勝率得50%），呢樣冇睇過都係聽人講
又有人話佢多排先上到S，唔係真係咁勁

簡單講話佢沽名釣譽？

次次見佢直播入去望下都係逆風

之前塔哥live有開咪講過
佢去1vs1練趙雲單挑所有角
務求練到單挑打得贏所有對線角
知道咩血量打乜角可以搏血

佢果次live都有提
佢上大陸啲比賽
有時係商場搞有時係公司搞
好似好好搵咁款
但又無講得好detail

依家條youtube channel基本上成班狗公睇塔妹

上一個版本撞過佢係對面隊幾場，佢係幾識農，我地全程壓住佢打，佢一個人既經濟都唔會輸好多
呢個版本未撞過，唔認為佢呢個版本仲可以咁農到後期

你可以係game入面搵佢個名，排位勝率係得50%
佢一萬幾場6x%勝率有幾多場係單挑/ng刷番黎心照

單排凱撒路勝率唔高好正常，但會唔會得50%咁低呢
我Main c位60%勝率叫算係識玩，凱路唔清楚，覺得53-55%先合理，60%先有資格叫高手

可能係角色問題啦，但我認為真正既高手係Main角無counter
因為間唔中睇王者，果d直播主先叫大神，用邊線廢角代打可以百場九成勝率上s

講觀念唔覺塔哥勁，尤其依家youtube 愈黎愈多實況主，甚至職業選手開台
愈睇得多就覺得某d人，其實最多只可以講係極致專精某角色既玩家，同實際高手、職業之間係有極大差距
例如Star排位場場30-50輸出、呀亮三指操作
想睇勁既倒不如睇呢d職業選手

可以靠趙雲上到一服ss嘅玩家，老實講我唔認為佢廢得到邊度。 當然你話佢角色池有問題/比唔上其他百大玩家

唔係話佢廢，只係話吹大左
之前用garena app睇，屌，佢一個月打成7xx場，49%勝率，靠一場一場疊上去

btw 順便幫frd宣傳下
FB /YT可以search minilife hk，週一到週五每晚9點-11點有開傳說對決擂台戰，獎品都幾豐富下，有成3千幾點同特別獎7百幾

咁佢開咗新ac
琴日睇 都好快單排都上咗A2
而且高勝率
我個人覺得佢係真材實料

佢係超有熱誠既
日日玩比著我都悶死啦

大家覺得除左對住奎倫,蝙蝠俠同悟空之外
有冇對住D咩英係輔助裝要出開視野去打?

凱路一定有極大因素係counter, 唔係main就可以解決，而且50%勝率係高定低呢，視乎係咩段位者，係AS牌打滾而用趙雲有50%，個人覺得已經算高手，唔計職業隊員

有冇連登仔係ss

連塔妹呢d傳說新手都可以用趙雲磨爛蓆磨到上s 咁睇黎s牌個實力差距都好大下

你季初上到S就係勁人
季中上到S叫正常
季尾上到S叫磨爛席

我自己咁樣分

季初d人實力 差唔蟹場場都極端 所以好難上

個post 靜左咁多既
仲諗住down返玩下

之前有一個
而家好似冇上嚟

我都係呢幾日先發現原來連登有post

去晒tg

同人一齊上ss算唔算真實力

有時YouTube都好多觀念教學
入群只係可能都係想一齊排位

想問玩左幾多季
有冇主玩咩位或咩路都玩

或者咁講，計晒兩個server有100個SS，起碼90個都係有A排fd幫手推星，但都係打緊AS排嘅對手

打左7季，通常都係打野/邊線，但係中路輔助都會玩下，排位好多時都要幫啲街人補位

呢個版本唔係以前大技高傷害又有15％免傷既趙雲，我覺得隻角宜家唔算勁
佢咁打上s，我覺得佢係勁

今朝早玩 有冇人覺得好lag?

邊度有得睇

真心 未見過有人趙雲好過佢
阿亮角色池其實好淺
你睇佢玩好多英都鳩鳩地 唔多唔少靠三排贏

阿亮少得來超精
今日屌打mad佢功勞好大喎

今日對mad係幾好睇每季打呢隊都有場亮眼但到季後賽就

好唔穩定 實力仲起到既
神經刀咁

屌 咁多掛網狗 點玩

打左年半終於單排上到S

難得有好隊友
點撚解要有人一開波就中離
B排啫
唔洗咁下話

其實點解依家咁多強勢英都仲要用莫托斯

上次打排見隻莫托斯出全攻裝鞋都唔出屌
有隻A排蘇又係on9
推到入人地主堡佢打城就贏左
但係中路on99企係到唔知狙乜柒
最後反輸 臨尾佢仲講左句：垃圾B排
屌你老母咁既撚屌都打上A有冇天理

個場條撚屌

其實上到30星以上單排已經好難排到人，所以啲人先會拉a一齊排，唔係既話等成粒鐘都未必排到人

Fisherman lok 真係笑死人
Mad 贏第一場即刻擺ig story
之後輸左就擺其他野
不過佢係幾有心搞電競

點會淺佢好多尻英都識玩而且有研究 當初ahq仲係五條韓國仔既時候 就係佢拎隻冷門角艾密莉出黎屌counter夜叉 結果個排隊隊職業都照抄黎打夜叉
你係教練既話 會唔會比佢出隻熟練度唔夠既英出黎同人地線霸對線
而且出得場既英一定係有練過夾過先會出比賽 唔同打街場 大家覺得佢角色池淺 係因為佢夜叉個場單爆主堡太亮眼姐

阿亮角色池少？笑撚死
係咪未上過ss比人屌打過？

其實做得選手 角色池都唔會弱啦
係因為隻game、個版本令啲選手用來用去都係嗰啲
所以下星期全ban就真係好睇喇

專精有用過淺啦
個咩wind star就深
一樣輸比txo

究竟莫托斯有咩魅力
成日見有人用黎打線 但次次都係俾人打爆果一方
見到隊友玩就已經feel到會爆一條線

佢真係幾有心，成日去宿舍探傳說同LOL班選手，無論上年個班定今年呢班世界冠軍班底

想問一下，弗洛倫係咪最難玩嘅英雄？
算唔算非ban 即選嘅英雄嚟？

我覺得so最難玩
職業好多都射唔到
實在太難中

so 用嚟打無位移/一段位移嘅英好好打，感覺淨係得小丑counter 到佢，或者閃現夜叉大先捉到佢

btw so 真係好食預判

係因為當下meta岩用個幾隻角色 先成日出個幾隻姐人地夾開陣 你估打街場咩狗屎垃圾都拎得出黎咩無夾開 你估教練會唔會比你就咁出啊

Elsu有基本射手觀念已經無敵
點下點下都A到人爆頭
狙到只係bonus
志在俾你開戰前先消耗人
或者開完戰 收殘血

琴日mad vs txo
兩邊蘇都好準喎
次次未開戰都狙到後排冇哂血

狙唔到 淨a對番線手
好似會輸/輸兵線

蘇真係bug英黎 突進角切佢又可以大技位移 加速 減人地速 射程又遠 仲要有眼 仆街被動仲要加物穿 垃圾角

蘇同弗洛上下限可以差距好大，廢嗰啲即係打少一招技，所以呢啲角色好仲少會改

新手剛加入
想問係咪揀到一隻自己適合既英就可以打rk?

上巴哈睇有人出文
話高手一定用甩狙
即係條紅線喺自己嗰邊直到放之前嗰下先移去人地度
佢好似話職業隊咁射都係有8 成命中
對方係職業都係咁

基本上練熟一隻就可以上A 上到A可能要練多幾隻英同識同幾條路

真心問關事嫁咩
我見呀亮就咁狙都中
甩狙係難見到條線者
對s明知佢狙緊你
人地預判準都冇計

係見唔到條線咁濟
甩狙就係唔畀對方預判嚟提高命中率
應該心理因素影響

阿亮準一件事啦佢咩人啫
我諗呢個方法最勁係對方唔知佢係咪出緊
呢招主要手長

係咪十個有九個都係txo fan?
我smg追到而家 海牛好cute

A牌仔 用提米偷雞升s
差五粒
養豬真係無撚得頂

hanzo隻羅兒好癲

想問下呢度有冇巴打想收個重課acc , 玩左好耐 工作太忙冇時間玩 放係度又晒 跟一個garena acc+ 空email綁定 冇安全問題

基本上全部限定skin都有齊咁滯 鏡花 金櫻吹 盧密 艾瑞都有 改名卡都有 差唔多齊晒英 skin過百

見到射手用特爾勇同卡芬尼即刻用提米
養到肥肥白白,輸人頭唔食龍都照羸經濟

隊友唔打架
射手要夠強夠膽
基本上都易贏

亥牙 今晚定聽晚出？

亥犽打線真係勁咩
王者果邊上幾季算係最強射手打野
唔明傳說做咩要對野怪減半傷

唔想啲人拎射手打野

麻麻地txo
d死忠太戇鳩

我屌 呀 呢家啲三級奧義 唔撚比賣既仆街

驚比人爆你ac賣晒冇仇報

原來傳說都有hehe出現

新英試玩已經覺得唔勁
係咪我問題／未了解夠

可能後期好大力?
1技打直線 唔係咁易中
個大好似要團戰突入就好d

大唔行得 一行就斷

個大招會比控制技打斷 好難突入

唔係連行都斷咩

雖然同職業隊有距離，但絕對算勁，好似400場內用趙雲單排升左上s。

兩樣都會斷

笑撚左

傳說谷又招人啦 歡迎大家加入約戰
會定期開帶飛團同谷內自訂 另外都會有谷聚 吹水谷等等唔同活動比谷友一齊玩
歡迎大家留低TG方便我地加人入黎

入谷有幾樣野要留意返:
多多發言
打機控制好EQ 唔好屌隊友 完場大家一齊檢討戰果
強烈建議大家3 / 5 /10排可以開咪溝通

有時真係好灰由頭帶到尾錢一直比對面高全隊都但只要隊殺唔識推塔帶兵線幾好打都冇用比人地一波打贏拖到後期真係屌你老母

痴線

睇啲分數都覺得慘
輸個邊高分過贏個邊

打唔撚到野 ，脆到

經常性發生⋯

一向都係咁
有時可以打團 比人偷到輸埋
大把啦

仲要有隱身

真心 起碼5條線入面練好2條
你唔係次次入場都揀到你想要既角色同線嫁ma
撞正有仆街唔肯讓你個場輸九成

咁pk

無話p唔pk嘅 個個練死同一路咪出事囉
練多條路 對自己爬分都有幫助

tg谷

其實一舊水買唔買到多角色既帳

新手想問下10排台版係唔係未出

下次改版出啦
多數都排位結算前幾日/嗰排改

有d 實況主都幾神奇
平時睇片笑佢地冇觀念、操作失誤、反應慢，但係佢地勝率都算高
尚恩兩千場排位都有六成勝率
YR 隻亥犽同弗洛倫95%上A排，雖然係op角，但換轉係自己都懷疑做唔做到

連輸8場好開心

YR開季單排上ss,你得唔得？

YR都比你話冇觀念？

dont be so 痴線

連續兩場排位4個隊友都投降 乜撚野事

街場勿認真

邊個話佢地廢

記得好耐以前呢到討論過邊d實況主係咩角色本人
有人話YR係甲蟲本人，比人笑，為數都唔少

你可以追下以前舊post

笑佢地晒時間打機者
電莖原本都係笑話

你呢d人咪井底之蛙囉 係全世界都扔緊錢落去發展電競
香港比人屌緊太慢發展電競既時候 你係到話電競係笑話

想問下大家試過幾多次四殺五殺？
用咩角？

1次 莉莉安

蝙蝠 8 次 5
70 次4

我頭兩次五殺都係今個星期發生都係奎倫

1 次4 殺咋
應該係卡莉

垃圾B 排仔

之前試過特爾安娜絲一場兩次五連殺不過係NG

堇6次
龍馬1次
納克1次
瑟斐斯1次
刀鋒3次
甲蟲1次
達爾西1次
奎倫3次

全部5連殺

癲

佢地邊到廢啊

有d鳩玩都好勁
打野哥成日鳩下鳩下 但又贏
乜撚野 莫托斯跑車流 係s俾人屌撚死
聊人一俾人反打追 就話繞命啊大哥

最撚鍾意睇打野哥 貪佢夠on9
蝙蝠俠監督系列好撚正
睇操作唔會係睇佢地架喇
但上得S個班實況主係起碼知咩時間要做啲咩 呢樣嘢好撚難得架
A排都一堆唔知自己做緊乜嘅人

操作睇海苔，比較細膩

想講佢地d操作都唔係差

點睇新排位制度
個起點賽係點計
應該睇勝率計排位？

係呀 我意思唔係話佢地操作唔好 始終去到S都一定有咁上下
不過始終5v5 觀念真係太重要 下下神操作5殺完唔推塔都係等輸
睇操作一定係睇返職業選手 有啲實況主會cut啲比賽片出黎講下啲微操作 都幾好睇

忍者新角真係好似一般
打左咁耐未見過有人用佢carry到
射手角度黎講同卡芬尼差一個檔次

呢隻1 技清兵同輸出都得
同埋應該係勁在有2 招位移
其餘靠普攻
冇話好特別屈同狗嗰種
最多係難死啲同攻擊力強少少
真係未到狗嗰種程度

火甲可以再見了

平50蚊削咁多

想爬rk買奎倫定刀鋒好

奎倫係棍波車 刀鋒自動波
上限一定係奎倫高 但係操作上刀鋒會易d
睇你點揀啦

唔好話控 緩速都無個
1技邊個企定定俾你疊。
捉佢都算易

四射封塔又係好撚正
打得太正經真係冇咩好睇

啱啱出新角嗰排係會咁

好撚勁wo...

依加只係變左坦克必出件姐，坦克神器

下版咁多版本英比人nerf 有咩舊英上分好

自保能力夠 單係靠二技被動就可以知道個草有冇人 避開好多gank 推線跑線快已經好夠用 不過講易用度真係唔夠卡芬尼玩
基本上都可以每場30-4x%輸出

諾可西，塔拉

卡芬尼堅唔太洗用腦
順果時可以衝埋入塔殺人都重得

個人覺得火甲似buff戰士類喎
前期小火甲 直上破陣個堆輸出裝 中期先升火甲仙靈雙防
前期坦度清兵速度有 傷害根本唔缺個80點攻擊力 血又多左

趙雲

埋伏草叢邊套裝唔出火甲好耐啦
出全攻裝
只係好脆啫
但成型極快
野刀、鞋、全能出左

經濟未夠5000 就齊件

岩岩試完奎倫
前期真係弱左好多
未出到聖劍前完全冇料到

但咁會唔會後期冇咁勁？
玩開傳統玩法

更新完彈app
iphone

趙雲就算啦
垃圾角一隻

新手留名岩岩進入c排地獄

點解更新咗係咁彈game

靠超人單排邊線上左S
排位勝率55%大約
超人打所有角都唔會輸線

打緋淚夜叉點打

兩隻都係遠距離用一技紅光尾清兵
夜叉真係要歸塔
不過我好彩呢個月排位少見左好多
超人4等通常飛去龍路佢地打完龍戰可以撿頭
番自己路再清兵都趕得切

同埋超人勁在清兵太快
而且好多時對方打野二至三隻來gank我路
我都可以塔內清到兵線+無死

趙雲打邊線根本必輸
而家根本係隻打野角黎
要keep住打團支援刷被動

前期被人入野打到爆廠龜住都係發育唔到
悟空d fd

幾點有得打排位

Iphone xr 彈game 明明點幾鐘重玩到

咁保護野區係全隊人一齊既責任黎既
任何一隻打野比人反野發唔到育都係廢

用趙雲好處係逆風如果守得住去到後期好大機會反cup到
我自己個人認為打野黎講一定冇奎倫咁惡
但都已經係T2

依家個投訴setting好似可以亂投人?
唔知係唔係

有無人login唔到，一load緊login就即彈

而架買閃電俠會不會好白痴

有冇公會收人？

下載唔到更新包

要刪game重裝

咁麻煩

wifi 都dl勁耐

打陣丁先囉

試左 iOS 唔得

唯有揾番ipd-722

搞乜呀

關WIFI用DATA更新

我會話佢特定情況有用
而呢種情況係要多排有bp睇對面揀角針對
一般街場用番達爾西圖倫卡莉九尾好d

單排凱路仲要用超人，算勁
瑞克 瑪迦 龍馬要打？
利仲：唔玩超人，知己知彼

羅兒呢 岩岩買左傳說skin

如果冇隊友讓藍比你，會好辛苦
通常隊友用龍馬、奎倫、刀峰呢d無消耗打野，先會諗蘿兒（仲要睇隊伍夠唔夠控場、對面陣容）

你地on唔on到？

唔得

On唔到

搞乜撚野 Download 一檢查資源去到11 就停撚左
Del過再Down都係咁撚樣？

你未上app store禁更新

但我更新完都係閃退

全部打唔過
第一第三隻都ok
我唔會出去同佢打
保持距離用一技尾紅光清兵
清兵速度唔會比佢慢
瑪珈要歸塔
除非佢亂丟一技如果我出去清兵會被佢扣好多血，不過佢支援慢，對中路隊友無咩威脅
我上A2前好多時都可以單殺推對面角色入我塔
A2之後都係唔輸線為前提再圑戰打出優勢

呢隻角色可以飛去對面兩塔中間塔殺
分推又快我愛超人

更左 上官網fb睇好似個個都咁喎
等我再搞左一輪⋯

11%或者10%就係未禁更新，我頭先都係

卡10%試下關WIFI用DATA更新

呢家得翻 應該fix左

唔得喎

仲卡緊喺11%
利申更咗

熄左wifi用data更新先load到

ios唔得喎

要關WiFi先 但要等好耐

ios試過熜wifi用data都唔得
重新再開用wifi突然就去到登入畫面

琴晚打都好地地
今日一入係咁彈game 入唔到
卡左係88% load唔撚入

Me too

有冇人入game㩒開始遊戲，個過場仲係艾蜜莉

入驚封面隻高達發生咩事？

特爾高達

係咁彈
打打下彈
load入場55% 再彈 彈左4~5次 都入唔到
一去到55%就彈

更新完好lag
6s plus

漁人大技
哥德爾二技
卡芬妮大技
亥犽一技

呢幾招成日都隱左形

帳號被停權係咩一回事 停幾日
Btw 而家狂暴之手取代火甲？？

你嘴人囉比人檢舉

想問下艾瑞二技係咪改左無圈圈？
唔知bug定咩 對面放獅子無左圈圈睇 好易俾佢打中

停幾日真係誇左d，ching衰乜

仲bug，我都試過，仲有對面用

漁人大技
哥德爾二技
卡芬妮大技
亥犽一技

呢幾招成日都隱形

我都唔知

肯定口賤又態度差

卡芬妮見過閃閃下
可能太遠睇唔到

卡芬妮招大隱形左好耐啦

ipad
好lag

屌隻game
更新又彈
玩game又彈
彈完又load唔到
一係就lag到仆街

更新完疾下疾下咁
FPS 又正常29/30

iphone7 plus LAG 到唔想玩
行路都DELAY
好似以前高PING 玩CS 咁

屌啦媽 而家入都入唔撚到game 一入就彈
轉翻比王者間公司搞翻之後 越黎越柒 蝗化左

Del game再裝過就ok
比以前仲順左

有無b既上排？同台狗好辛苦

打野斧變左300物防之後用坦走凱撒路出佢都好似效果唔錯

S2開始玩到今日鼓起勇氣del埋即刻多左時間用個人都冇咁易燥

最鐘意屌屁孩

卡撚到仆街

補償有撚用

補左一粒但係23號宜家果粒又無左？

有，你叫名 加你一齊玩

嘩 txo呢場夠經典喇掛

拍得住夜叉鎖甲蟲嗰場

CLS ，好撚熱血

呢個陣

cls，贏得精彩

優先推塔

未收工要返屋企先睇到，有無文字講述下點經典

非筆墨所能形容感覺係呢個賽季最好睇既一場

番去睇啦

睇到尾你就知

陣間返去睇先講到咁正

3路爆反勝囉

而家感覺奎倫有少少糞角...
前期傷害大大不如刀鋒 坦度亦係
打左十幾場無論自己用定對手用都係打唔起
完全冇左呢隻角色既高風險高回報既特色

越南戰術

好撚大膽三條友硬拆主堡海牛招大斷一斷fw成隊回城又係重點

點解txo硬係有呢d熱血場

仆街睇完game 3都只係險勝，以為txo含得，冇睇晒就出咗街屌

難怪台仔咁鍾意txo 真係佢地先有呢d熱血野睇

TXO真係好撚熱血
拆塔個三個暗中換曬攻速鞋皇者龍骨去拆主塔真係好正
海牛開大斷回城又係好撚正

請教點解主塔打美娜咁多下都唔痛咁既

呢隻英本身已經做壞咗，依家nerf左先叫正常
係一開始太屈機唧

咁佢本身出坦裝，又出左狂暴之手攞被動個盾

好撚多細節位 真係好想聽返佢地開咪究竟講緊乜

冇納克咁勁，納克退場好強大

ONE又硬拆好精彩

花公子真係好撚勁

官方係咪又要加強主堡個防禦

季中到季尾上左3 次B 排
次次都輸返落去

有無公會收人

想問公會有咩用
識人？

AA:這就尷尬囉

冇。多人既話每個星期多幾十紅石

岩岩有場人地學人比賽咁直爆主堡,比我地番晒去殺到死淨1個,跟住就贏左
笑撚死,慳水慳力

佢個ser係咪lag lag地
場場都1xx ms

今日打3 鋪B 排輸左1 鋪
真係好撚谷氣
揀凡恩順風都可以死11 次
死廢柴
死返落去啦垃圾

知唔知佩娜活動印記點攞？

課

原來都係要課金

b排就係要殺到d隊友想送都送唔到

我冇咁嘅實力
佢次次單走被對面奎倫捉
又唔算冇經濟
其實佢咁樣唔跟坦走好危險
大家都冇左邊線外塔，佢就係都要走到出轉角位清點幫佢我都脆

睇開啲 季尾b排各種隊友應有盡有

原本想join,中野凱都得
7成勝率上A
但諗諗下都係算,廢事雷到你地

我係B多數中野凱
玩中野呢d情況如果其他隊友同人地經濟拉得開我會蹲自己隻射手
奎倫一露頭就秒左佢,射手死都冇所謂起碼人地都少左隻

小葵月希喵少
大家覺得邊個正d

巴打留埋TG啦

個人就月希>喵>葵。有樣有波

月希做主持成日都冷場

葵好柒喎

葵做主持應該公認最好

唔會柒下話

d隊友唔理兵線去開片，
d兵攻入塔我去清兵，
隊友屌我唔幫手打
明明b都無兵線概念
殺人d錢又少過食兵， 係咪傻架

我都係
B 排都可以咁
嗰堆兵推到勁入重係2 架炮車都可以冇人理
見過有人一個嚟推塔，叫集合冇人嚟殺嗰個人
反而同人地3-4 個打交，結果團滅左
真係痴撚線

我D朋友都係咁上下 成堆都係隻抽大師 兵又唔清係到打打打 當正自己開無雙咁 場場D鬥士都係咁 打野既又唔打野

有時啲打野好專業 全場不停咁打野怪

見過有個刀鋒
我行中路，佢喺上面跑落魔龍
對面中路出左塔，佢就咁開1 技跑過咩都唔出
係都要跑落魔龍
嘩你CD 咁短打左再跑落去一樣得嘅啫

同一鋪
叫集合佢又唔打
以為佢冇血唔打啦，望一望8-9 成血，有得打唔打返去打野

真係極品，唔記得C 定B，因為浮浮尋尋上落幾次
呢幾件真係極品嚟

我覺得隻game 冇咁複雜啫
有咩理由就咁跑過
你都係落去打團中途gank 下個中路
收左佢或削佢血線，等對面打團少個人
都係打combo 睇下有冇得收啫
反而佢喺我地中間跑過
其實佢咁近距離都有可能食技能
變左都幾不利佢落去打團
血量差左、又被人見到視野
況且你咁遠跑落去，人都可能走晒
佢經中路直接跑落去根本不智
後尾結果點我唔記得
不過記得唔係咁好
真係唔明點解佢有中路唔gank

我其實本身都唔識呢啲野，因為我都幾低端
但就係見過有啲人好有意識會合作
中野根本好好收，唔收都斬到一頸血
當然係要睇位做野，咁一定係睇位做架啦
試過有啲好輕鬆方便就咁2 個人收左
所以夾呢個極品真係好深刻

打野唔打野怪 仲玩咩打野?

其實咩撚野反野食魔龍都係冇兵線重要
特別前期 一波兵線經濟多過曬啲野怪 而且你兵行前左其實幫你成隊贏時間差
另外最冇用就係打鳥 成日見人對線單殺左兵線係隔離 佢走去打鳥
都唔知係咪唐氏黎

係喎
有時諗係咪我低端唔識玩
好常見到2 邊兵線喺轉角位
條友唔係推兵入塔拆下個塔先

我當佢好有原因好好觀念係我錯
咁咪分析下
對面在線情況
如果迫到佢出經驗區，然後再自己尾兵，咁就係經驗同錢都lead 住對面
再理想係下一輪兵線先壓到入佢塔出面，然後尾兵，咁就即時壓入塔
即係第一波兵佢少左錢少左經，第二波兵就會少左錢，應該就係咁，如有錯請指正

如果佢死左即係唔在線
我諗唔到點解唔係清兵入塔
打雀為視野，其實推兵入塔都迫到對面打野出嚟
其實唔推入去唯一有益對方應該就係餓死對面
因為而家好多打野見單人線死左都會出去清兵唔好浪費左啲營養，始終咁係一定增加獲勝機會
但其實對面一死一露頭，好處真係好大
除非佢唔信隊友啦，有啲人真係唔睇地圖嘅
所以佢想壓到對面餓死，由佢帶動成條線再帶動成個戰局（特別凱撒），如果係咁佢咁carry 咁佢帶我上，我躺分都冇所謂啦
如果唔係點解唔用一般嘅戰術，推兵入塔
自己消失唔露頭畀壓力對面（所有人，睇佢隻角嘅支援速度）
對面死左清兵入塔，佢未必入塔，食雀食野（如有），甚至對面線出返嚟第一波兵唔清去團戰，返得切嚟對面有排煩，咁咪一樣帶動其他線

中路意見，唔算心得
好多時未上4 唔會搞好多野
頭4 波兵冇乜野我好少去支援
亂野方面我比較保守，因為覺得幾危險
不過有時有機會第1-2 波清完會去魔龍，係假設清得快
有時去魔龍咁樣分分鐘首殺，好多時都係輔識玩就咁做，計埋個射手夠膽跟，3 個人其實真係幾好做，就算冇乜野都唔會蝕，咪由野區行返去
都係睇位啫，對面清兵快咪唔會玩咁耐，幫手食隻雀都得嘅
因為有啲人真係識玩，以前試過自己去左支援，對面中路唔浦頭，第二條路一開打佢就速清兵，結果你就失一波兵，條路開打你未必贏到，呢啲咪識同你玩交換
換你中路半個塔好過你打交贏啦
試過之後就唔敢亂咁玩呢啲野

傳說戰區 個到係咪更新左？
見到好多高分既無哂

想問下以你經驗
喺呢個段位咁樣反野嘅成功率有幾高
唔計冇人嚟，以有隊友嚟咁計
定係十拿九穩有人嚟就基本都偷到

我都同你差唔多
有冇興趣一齊打排

b同as最大分別我覺得係打野有無keep住反野
b好多都返一兩次就無返

B係唔會睇陣容既
AS會協調下既

我有時一場反1-2 次
見到對面上路露頭就偷藍
但冇視野唔敢亂反，隊友又冇話要去嘅意思
我怕死唔敢反

呢家就算啦 長期lag

本身電話廢已經夠lag,而家場場一團戰個畫面係一格格咁去,乜技都打唔中

亂鳩哂龍 單排B會配到兩隻D on99

我睇只會玩刀峰。
都係打野怪為主， 附近開片先會去，
離自己遠開片就唔會去， 繼續打野。
其實都岩，無謂晒時間行黎行去

上到s d輔煩到嘔
但上到去有時夾街場輔好正

唔知點解用WiFi 玩都lag到仆街
有無ching 可以救下我

更新之後我都係咁
無論用wifi定Data 都lag 到燥
Ping 長期120-150ms，有時280ms，放都放唔出技，有時仲自動重連
仲試過入排位確認完Load到0秒都未開始，重新開game，原來一早已經bp緊

明明佢個網絡測試係無事
但係入去就係咁跳ping
好難玩

有冇巴打可以幫手交換卡片啊

而家個系統痴線
掛網都舉報唔到仲話番玩家轉頭隨意舉報
送頭送到kda 3分果d根本應該比人舉報啦

新英幾號出？ 好撚勁咁喎

幫禁

而家係咪仲鎖緊排位

整成日都整唔好

變返S但咩都唔送

幫幫手

塔哥同養鴿啲花生真係好撚好笑

點笑都好
塔哥真係季季單排上s
其他實況主好多都靠多排 剪球王片show off

我無笑塔哥，笑養鴿姐，我都好佩服塔哥，覺得佢真心勁

有咩花生

養鴿話之前打排位俾塔哥瘋狂嘴，又屌打塔哥咁，但又無片証明，又話佢刷勝率同剩係post精華，總之養鴿唔中意優先推塔

之前傳說改版咪可以睇到啲勝率係打咩場打返黎嘅，佢個時出過條片講個次改版，入面有暗串過塔哥

塔妹直播個排又告人代打，但佢自己之前都有做過代打

咁我唔知係邊個串邊個先啦，但塔哥新片係打養鴿，仲要秀爆左佢好似有兩場，但剩係cut左一場出黎

咁養鴿又不甘被辱，12點個時開台話等塔哥入黎單挑

好心佢做左教練就咪再撩事鬥非

有冇人有興趣打城市賽?

推塔係有佢既能力 ，但佢YouTube 上面既用詞就真係多左囉
再者之前又話唔想觀眾浪費金錢，所以唔開放donate ，之後又放塔妹條絲襪嚟搵錢
即係搵錢唔係唔得，但成件事好撚肉酸囉
不過平心而論，佢係逆風時既處理手法係幾好
養鴿好似就冇撞過 不評論 可能我太廢

咁樣屌打養鴿2場做埋片一係養鴿放翻1條屌打塔哥當打和啦

前兩日打排。無啦啦中bug贏撚左打打下我方啲兵仔直入人地主塔打爆左當時三路都只爆外塔

養鴿串塔哥砍塔殺人太浮誇 但係佢自己都係死喺同樣手法之下

其實亞運都證明左同王者差好遠啦
圍內仲嘈好on9
連職業都比中國屌打 主播仲打飛機做咩

我自己係塔哥fans 不過真心養鴿既片其實唔差
都係學到野 尚恩果d就真係唔好學 等死

其實2 個都勁
點解要互鬧

趙雲又唔係to上到ss其實好勁

尚恩好似有次都單排上s
果次d人唔信佢 s

不過我記得有次睇佢玩圖倫，佢話自己好專精，但個場有低級操作失誤，但佢都照出片

自己打左年半今季終於單上S
睇左好多實況主學觀念
最學唔到野一定係尚恩啲片

ng者 玩同認真打都好大分別啦
講真勁果d輸左咪又係話娛樂場/輕鬆玩
贏又話carry

其實S 排直播好多時死都係嗰種畫面
同低排死法都差唔多
當然佢地觀念打法一定成熟好多
只係想講其實死咪又係死喺啲失誤手上

其實一直想講咩為之「專精」
初初接觸傳說以為「專精」係熟識一隻角色去到極致，擁有一打九實力
點知原來係熟練度爆晒就叫「專精」
見youtube片 d comment個撚個利伸專精乜乜乜
就連你呀嫲都可以用時間堆砌出黎既野有乜好炫耀

其實有幾多人可以一打九
一打九真係對面好渣
自己隊友都係同對面55 波
但自己可以殺到開巷
呢種情況只會發生喺S 開分身去上排打到BC 排嘅時候
唔通佢喺返S 排又會可以一打九?
不過都認同唔係打左幾百鋪就叫自己專精
唔係咁熟咪話自己main，我自己打左千5 場都係話自己main 2隻
都重係冇乜信心，唔會話自己專精呢2 隻

之前有睇開尚恩，個時係得圖倫出嘅時候佢先話自己好專精圖倫，其他角色佢之前都唔會咁講

我上面講個個低級失誤係人地夸克開大，佢本身係後面，佢用二技跳去人地前面俾佢吸，個次之後就無再睇佢，得啖笑

打d排扮b排場出片都試過啦
比人踢爆咗幾日先肯改標題
班腦粉仲護航屌踢爆佢嘅人

佢有冇開過分身單排上S

其實優先推塔隔塔殺人真係好勁